Steam儲game唔玩 #7 Summer Sale 最後衝刺!

上回:

想討論遊戲?想搵人打機?想一齊睇直播?又想知道最快最新既資訊

請入我地全新既文字/語音通話軟件Discord (有WEB版)

Discord係比大家係Steam post以外吹水約戰的地方
歡迎任何人隨時加入我地。
請大家開Steam的同時順便入埋Discord一齊吹水

[必裝]加強版STEAM

常用睇特價網

Steam Store特價記錄

其他零售網站
Green Man Gaming

Gamers Gate

Nuuvem

GetGamesGo

BundleStars

Humble Bundle

Indiegala

有咩BUNDLE一眼睇晒

Steam post 指定幸運抽獎網

亦歡迎大家討論一下玩緊既PC Game
但想係到搵食/搵人笨就麻煩醒少少行遠D
如要討論遊戲劇情 請PINK左佢

Steam 新手老手教學
請新手們睇左先再係POST到問

想知道更多詳細資料請瀏覽以下網址

想加入我地?
STEAM ID登記表

HKG Steam Post 聯絡hehe名單

米奇HEHE

青龍直播

T.D Moretz

請大家派GAME要用加密法 唔好益左D CD ROM 拎左又唔出聲fuckg

請大家自律一人拎一隻, 留比其他有需要既人

STEAM開新POST專用TEMPLATE(請熟手技工在40頁開新post及貼出link)

留2名

留名

係咪人地拎左送game 都會比人bam

lm

買左文明5
真係好撚正玩到上哂癮
差d連教都唔記得訓

低價區送game先會ban...

唔明喎，點解送game 都要被ban?

叫個fd 拎左40比我入係咪都唔得?

你有冇選返做paypal 付款或者
由paypal 入錢落steam

精神時間屋非浪得虛名

聽住civ iv 首歌 baba yatu 玩先係最高享受，祝你甘地節快樂

戰狂甘地

war...war never changes

想問下係咪要有信用卡先拎到40蚊

唔洗

我又拎唔到40蚊啦

好彩返工前用左姐

[] Baldur's Gate series and Icewind Dale Official Soundtracks ($3.39 each/66% off)

[] Guacamelee! Super Turbo Championship Edition ($5.99/60% off), Guacamelee! Gold Edition ($5.99/60% off)

[Indie Gala] Pre-Purchase Project CARS 2 ($52.79|€52.79|12%) + BONUS: Lucius, Nosferatu, Between Me and The Night!

[WinGameStore] Summer Sale - Day 1 | Civilization VI ($29.99/50%), NBA 2K17 ($13.79/77%), WWE 2K17 ($12.49/77%), Bioshock: The Collection ($13.79/77%), Kerbal Space Program ($19.59/51%), XCOM 2 ($17.99/70%), Mafia III ($11.99/70%), and more.

[Steam] Launch Deals for the 3rd July 2017

[Steam] Pathfinder Adventures - $16.86 when you register an account on (33% percent off: 25%-off for Steam Summer Sale + 10%-off Obsidian coupon)

[Humble Store] DRM Freedom Sale - Outlast 2 ($20.99/-30%) / Hollow Knight ($9.89/-34%) / Gone Home ($7.99/-60%) / SteamWorld Heist ($7.49/-50%) / The Witness ($15.99/-60%) / Starbound ($9.89/-34%) / Owlboy ($16.74/-33%) / Besiege ($4.79/-40%) / Slime Rancher ($13.39/-33%) & more up to -90% Ends 7/10

拎咗offer都冇得扣
咁應該點用

仲有無人玩cs go?

文明5同文明6相比如何？
買左文明6，諗緊買唔買埋前作

買埋civ v 啦，civ vi 唔係話差，但係你預佢出一大堆dlc。
依家civ v連全部dlc 先九十幾蚊。
玩法兩隻都好大分別同埋civ vi balance 都係唔夠civ v 好

civ vi我玩左幾場感覺上去到後期有d悶

依家係啊係無$40啦?
話優惠失效

利申: 之前一次都無拎過

好似8點50分左右無

又拎唔到

起唔到床

我8點9扎醒左拎offer
仲唸緊點解派到成兩個鐘

8點7醒左,唔記得左有呢件事,仲慢慢整早餐

我差5分鐘就拎到

玩咗晚通宵先攞晒Portal啲金牌

life is strange 使唔使用手制玩?
定係用MOUSE KEYBOARD就得?

兩樣都得

聽日係咪仲有得拎？

未拎個啲

洗唔洗咁快比人搶曬

話時話上兩個post有位巴打介紹既h game幾好玩

邊隻
想知

material girl

佢仲介紹咗隻日式射飛機game,不過我唔係幾鍾意個玩法所以無買

material girl

正到仆街，比個變態破處重要好似冇咩野咁，笑到我

9蚊抵到爛

已買一日最衰都係希治閣

我都係，睇完就買左

有冇d可以兩個人一齊玩

nekopara?

已經無左？

有百四蚊，諗緊買唔買sleeping dog 好
bioshock 仲未玩
witcher 依家第一集剩係玩到chapter two
stick of truth 未玩
to the moon 未玩
仲有一大炸解謎同策略game

想問下叫個fd開新steam ac 入今朝果40蚊送game 比我, 會唔會當我刷錢而bam ac

會 一人一個

屌澳洲買20usd 即係156港紙
差咁遠 有冇得transfer 返香港區買

叫香港fd 幫手，應該ok 嘅，轉區果d我都唔太識
同埋買之前可以check 下 steamdb 唔同區個價

香港都算係比較貴既區

俄同chi區最平
但我細膽唔敢試

我淨係想要合理價錢 但我由aus轉hk server 再由hk轉返aus server
會唔會比人ban

買dont starve together送多左一隻
30$有冇人要

此優惠只適用於 2017 年 6月21 日至 2017 年 7 月 8 日期間 （包括首尾兩天）的新註冊 PayPal 個人帳戶。

想問下有冇巴打舊paypal acc俾錢嗰陣都用到

買啦不後悔 除非你有其他心水
我買左5隻,得1隻玩緊,其餘4隻係未玩 唔緊要啦

Left 4 Dead
Left 4 Dead 2
Grand Theft Auto Collection
Tom Clancy's Splinter Cell Blacklist Deluxe Edition
Hitman Absolution: Elite Edition
POSTAL 2 + Paradise Lost
Sleeping Dogs: Definitive Edition

諗緊用嚟買xcom 2 新dlc，但係應該都唔夠

唔成日轉無人理

即係攞咗都用唔到?

仲有135蚊唔知買乜好

慢慢啦
以後再買

買左千三蚊

玩到下年

最後買左呢堆 5百幾

Sid Meier's Civilization V: Complete
INSIDE + LIMBO
NEKOPARA complete edition
The Witcher 3: Wild Hunt - Game of the Year Edition
3DMark
OneShot

用到
上次冇拎

買左Just dance 2017

試下玩

我一早拎左即刻轉左落STEAM 銀包 40蚊

留起佢去買CSGO skin

到最後都係忍唔住買埋隻CIV V

nice

有咩塔防GAME好玩?

BTW用左PAYPAL個40蚊 但搞退款會唔會因為咁而唔批?

Dishonored 2 買唔買得過??

成日想買但又唔知買咩GAME

5, 6 大分別？
點解唔買6

好似好多巴絲都鐘意5多過6

6 dlc有排出

5 減之前個lump sum 成千一蚊
減完一舊都唔洗

減到一舊都唔人使
連一折都唔係 係0.8折
唔買真係對唔住自己

我上星期買左6啦
因為自己用MACBOOK，玩V 係易推啲既
不過比佢伏左，原來V無MAC版中文

文明學英文一流，我果時都係逼自己玩英文

最後都忍唔住買埋witcher3 只儲唔玩

哈哈哈哈哈哈
由第一集玩起，啱啱中左bug又冇留save
要由頭玩過
哈哈哈哈哈哈哈哈哈
好彩仲嚮chapter 1尾，就嚟chapter 2

想問有咩game抵買 有大特價 同可以多人一起玩既

另外 gta5買唔買得過

L4d2

我驚聖誕冇GAME買

唔會嫁
放心啦
我都洗左差唔多2萬幾先有2千幾隻

H #2,3,4,5,7,9
W #1,6,8,10

卡片果D有咩用,去市集到用錢買?
隻隻GAME都唔齊卡

睇咁耐得套bioshock想買

同問新手乜都唔識

卡片可以用嚟合章,同時合章會送背景,同表情比你,
有sale個時就(背景+表情+一張sale卡片)
冇sale就sale卡片變折扣卷
而啲卡片你鍾意儲/用嚟合章又得,賣佢換錢又得
啲卡片會由你玩隻game2個鐘後開始隨機掉落(冇記錯好似係),
而個隻game一般會跌幾多張卡要視乎佢一set有幾張卡,如果5張會跌3張
不過正常steam po啲巴打唔會隻隻都玩夠2個鐘,大部分都用asf掛
仲有提提你
第一頁有新手教學,下次睇咗先問

買左千一蚊games

Deus ex mankind divided 退唔退好

Sniper elite 4 買唔買好

此post將差唔多回歸平靜

係咁架啦

仲有半日

xcom2 其實好唔好玩???

好玩 襟玩

鍾意戰棋game一定覺得好玩

但難玩

有幾難玩
打到嘔血個種?

有唔同難度俾你揀嘅
不過我玩normal 都玩到嘔血，要靠save load 大法 (我廢我認

去到後少少，D士兵升到咁上下就唔太難，一開始玩係比較難，成save load

xcom 2你一直衝主線d裝會同對手差唔多

如果你慢慢打拖到後面開發晒d 進階武器就易打好多

呢隻game 前期難後期易

科幻戰棋黎講呢隻

仲要有得係steam workshop 度裝mod

最後買埋offworld trading company

諗緊買唔買bioshock好，怕佢英文難

如果你中意暗殺類, 瘋狂爆人頭同蛋係好正

佢有動畫睇住粒子彈飛過去係爽到pk

佢第一關要殺個大佬, 我搵到都唔殺佢住, 做哂其他副任 瘋狂sniper殺人先

有咩mod 係必裝？我見有巴打推薦long war 2, 想問同原版差別大唔大？利申岩岩買仲摸索緊個系統

買 再漢化

有冇巴打知refund bundle係咪要逐個refund? 有5個就refund 5次?

買唔買oxygen not included 好
睇評論好似話更新得好慢

簡中

買左Overcooked

留個靚名

Summer Sale 買左咁多！
應該夠玩到Winter Sale

好似唔駛兩個鐘
有d驚我玩左30分鐘都冇
都有卡

d寶珠有乜用

我見d寶珠好似有得換錢
利申:新手

儲夠變一袋珠寶再賣，或者換卡包抽卡

邊度有得交換啲卡

同埋sticker book啲圖會唔會冇晒

aragami 好冇玩
睇trailer 好似好正

好有錢

未試！d畫風有d特別！
今晚試完話你知

就係無錢
所以先每年等Summer/Winter Sale先入舊Game玩

新手一問 想問下入錢落去STEAM到,係咪買美金既都無問題?
佢會自動轉返HKD?

ys

感謝
咁可以買下GAME玩

deadline先做曬啲貼紙任

啲貼紙又幾好玩幾過癮

求解答
確認咗嘅refund一般要pending幾耐
仲有幾個鐘咋驚買唔切

GTA5抵唔抵買 易唔易比封account

禁落個餘額到好似會話你知仲有幾耐會俾返你
有早無遲

Pending Balance (?):
(available within 24 hours)
但係指住個問號佢又話within seven days

咁應該係24個鐘內 我次次都係跟括號時間早幾粒鐘

唉, 好彩搵到friend gift畀我
多謝巴打解答

退PAYPAL會快D,幾個鐘內就退左
退左STEAM ACC要幾日

咁你地唔齊卡係市集買定同FD交換

淨係買左CS Pack同L4D Pack

買左witcher3 goty，kf2，dis唔識串2，蘿拉
玩到12月都得啦

毒撚冇人理

cs抵咩

點解唔買valve pack

我有得換就換，等唔切就直接買

我想問下hitman go電話同電腦版係咪一樣?

無儲開是咪賣哂佢算

建議送比我

台灣有人漢化緊(好似係
可以等下個SALE

有無$40以下多人game推介 人數4-8個人左右

今次最後買既一隻GAME係火影

l4d

已經有 有無咩推介 搞笑歡樂都ok
暫時見到有gmod好似幾得意

gmod同fd玩會好啲

就係同FD一齊玩 而家睇中左SONIC版MARIO KART既Sonic & All Stars Racing Transformed

想買呢三隻

DARK SOULS III Deluxe Edition

Planet Coaster

Middle-earth: Shadow of Mordor Game of the Year Edition

有冇人畀D火我

買唔買fm 2017好呀

買啦重問

pes2017好玩

上年聖誕節sale唔知痴左咩線係咁買卡合

今次唔搞啦
想問換佢做寶珠好定直接賣左佢好

買唔買gta好 有無comment

買啦

繼續合

我都想買
你買boruto?

有冇D H GAME 好介紹

唔合就賣左佢啦 8月6之後就冇用

我應該淨係witcher3都夠玩到winter sale

Help

買左文明5 Complete, 入唔到game
諗住refund, 但option只係refund main game only
DLC佢無refund...點搞

唔好呀
上次買左幾百蚊卡

有邊d物品係換寶珠好過拎去賣

refund main game 會自動refund埋其他dlc
利申 啱啱refund完

thanks

買幾百蚊卡不如買驚

你咁諗就唔岩喇 steam 本身就係一款收集遊戲

oxygen not included 同 Besiege 呢兩隻
大家有啲咩評價

想買Rise of Tomb Rider，包所有DLC/Patches/......
拎個完全版

但係我唔使蘿拉系列既以前個D舊作
所以我唔使最貴個個"Tomb Raider Collection" (成HK$ 785.47)

問題︰
我應該點買法？

所以咪話唔知痴左咩線

依家正係合中意既game既章

真，係咁合，合唔停

岩岩玩完stanley parable覺得好正
仲有無類似咁樣既game

不嬲都儲開驚只不過覺得用幾百蚊買卡好唔抵姐

我會儲埋d 徽章

我都會

好似未add你
你steam名係咩

痴撚線幾百
我買左百幾

除左#8 我都有
各位隨意make offer n換n （n+x換n我都ok嫁 ）
我做公廁任換
我得閒會confirm
最好make 左offer 單聲

回錯post

Pony island
Oneshot

不如你add我，唔知點解我add唔到你

隻h game有章換

btw icon 賣可以賣到0.5左右，換寶珠換到100

邊個低d

加左你喇巴打

低d
Sorry 呢個岩岩好相反意思，好伏

Btw 我唔知邊個抵d

抵 打錯

買左2隻game
送個D卡係咩來？

睇教學有一部分講

都要2百幾 唔係最平

您近期內申請退款的次數相當顯著。如果您對產品內容沒把握，請務必在購買之前檢查使用者評價。

是咪等於 WARN左我

bioshock揀一集玩既話邊集最好?

有冇玩開doa既巴打可以教我點樣容易d同人地連機打

拎到徽章之後,係咪不斷loop"一套卡升1次章"?
咁每升1次有100經驗 同埋 3樣野? (夏日卡+表情+背景)
定係升上去會愈黎愈多野
暫時只係想收集LV1徽章

我等緊

The Deus Ex Collection 好冇玩?

refund左幾多次

一定要三集咁玩
三集你要當一集

買啦咁平

material girl
nekopara

我諗都係提醒形式姐
因為鳩買鳩退會對steam developer publisher 都造成影響

見到啲comment話第一集玩原版好過remaster版係咪真?

4次

各位巴打，don't starve mega pack今次個價抵屌？

夏日卡係而家summer sale 先有

通常d game 個章會有幾個lv

1set 卡片=1lv 每lv 個章都會唔同樣唔同名

買trilogy 送哂全部好似
remaster crash 咪玩原版囉

4次就warn喇？！
G胖咁撚小氣既

即係有唔同背景可以收集?

D背景係固定/隨機抽?

可能會有D貴背景

其實STEAM平台既H GAME係咪都刪減哂扑野情節

原汁原味

等緊做平？

最平？ 但下次都唔知幾時

仲有一個鐘就完

想等70% 等到冬天都照等

窮學生買完D GAME都夠我打哂成個暑假

上網搵加番個patch落去

steam有碼，要自己搵patch解碼

我買左collection
有哂原版同remaster
原版一開波 游水就卡bug冇聲
remaster就玩到

total war 退左兩次
CS go 一次
transistor 一次

新手想問多個問題,睇完POST都搵唔到答案

D遊戲拎哂全成就有咩用?

GTA5 呢啲垃圾廠商 玩老番算啦
起碼可以裝mod

同埋見D人好似用D唔知咩方法, 幾分鐘就拎哂五百幾個成就

同埋我鐘意玩單機MODE多D

多人連線GAME鐘意玩CSGO,LOL等等

如果隻GAME有單人劇情MODE同多人MODE,我係為左單機MODE先玩

有冇人都係咁

最後一擊，已買

可能無玩開格鬥game...第一場已卡
兩隻肥野對打果到忍唔住refund左

你了解下 R*做啲咩好事就唔會出奇
online mode 成日亂ban人唔講啦
PC 版連單機mod都ban埋
一係玩ps4版 唔好玩pc
pc online入公開場都有俾人ban既風險
ban左你連單機都冇得玩

有fd陪咪好玩
我都係玩單機既時間多過online 4個打劫任玩哂就無野玩了

買咗 Tomb raider
This is the police
Portal 1+2
Pubg<雖然冇折

買！ 好正

gta 單機有咩好玩

portal劇情好黑暗

岩岩買左civil 5
但d中文字好細粒好難睇
有無得搞

開心版

portal點解咁多好評 好玩？

game folder>assets>gameplay>xml>chinese>校大font width/height 0-1 想正方形就慢慢校
再唔係就用英文

玩法 劇情

咁我唔買了

同埋字體都改得

蘿拉 paper plz 二選一買邊隻好

字體係咪就咁改 fontname就得？ 轉左 微軟正黑體 但唔work

我GTA都係單機多。睇劇情故事都幾好啊。

GTA3至5個劇情都叫幾好睇幾好玩

直接開心版咪得

資料顯示您於數小時之內進行了大量購買，請稍候再試。

關鍵時刻俾D咁嘅嘢我

你買左咩

?

買咗幾多野

我上次買左60個item都冇咁wo
你做左d咩

無野了 咁你買gta 全個package包都得

咁我都係繼續ＫＥＥＰ係願望清單

臨完場先記得講
其實有時問人有咩推介都唔洗問
你add左steam friend, 有得睇activity
睇下人地買左咩, 之後入去J下有冇自己岩玩既都得
但係衰在淨係睇倒steam store 買既game, 出面買key 既會睇唔倒
同埋可以睇人game library有咩game

仲可以ＦＤ搭ＦＤ搵ＦＤ睇ＦＤ

見到Ｄ ＳＴＥＡＭ ＬＶ 幾百既大佬

Ｄ ＧＡＭＥ千幾隻

全成就有冇經驗／獎章／背景送

我跳credit card個頁load極都load唔到 禁左三次
就彈9我

下次買？

要卡就trade 喇
趁我重未用d卡
其實已經用左一堆又賣左一堆

有冇人玩HITMAN?

買左portal 1,2

最後一刻都係決定買Tomb Raider

唔明你講D咩

[Bundle Stars] Versus Evil Steam deals - The Banner Saga ($4.99 / -75%), Toren ($1.99 / -80%), Skyshine's BEDLAM ($2.49 / -90%), Habitat ($1.49 / -90%), Armikrog ($5.99 / -40%)

[Bundle Stars] The Banner Saga 2 ($6.79 / 66%)

[] Lethal League 2-Pack ($6/ 73% off) - 24 Hour Sale

[WinGameStore] Summer Sale - Day 3 | Bioshock: The Collection ($13.49/80%), theHunter: Call of the Wild ($16.49/45%), Monster Monpiece ($3.99/80%), Hyperdimension Neptunia U ($5.99/80%), Amnesia: Memories ($2.99/90%), Disgaea PC ($7.99/60%), Trillion: God of Destruction ($4.49/85%)

[] Otaku Bundle DX #3: Alien Shooter TD, Captain Lycop : Invasion of the Heters, Darkness Ahead, Painted Memories, Stunt Toys, Tank Blast (6 steam games)

[IndieGala] Hump Day Bundle #41 : ($1) for Last Time, History2048, Secret in Story, ($3.49 BPI) for Entangle, The Challenge, Tales of Cosmos, World of One, Tadpole Treble, Hot Plates, Calm Waters

[Nuuvem] Hearts of Iron IV: Cadet Edition ($15.99/60%off)

貼紙薄會唔會有一日會delete晒

冇野,追返POST明白了

最後我用3隻game,結束呢個sale!!!

steam post再度進入休眠期

見番原價
當堂冇哂購買意慾

係咪又要等到winter sale先再有大減價 ？

halloween sale

PS+
6月好似最後今日 唔知黎唔黎得切(用網頁版囉都得)

6月
《Killing Floor 2 》
《The Walking Dead: The Complete First Season》
《Laser Disco Defenders 》
《Back To Bed》
《Super Motherload》
《Final Horizon》

7月
《Fat Princess》
《Game of Thrones: The Complete Season》
《影牢 ～惡夢公主～》
《四元素大冒險》
《Hatoful Boyfriend》
《Eat Them!》

最耐玩應該係隻pbug

[DLgamer] GTA 5 & 2K games Deals ($24.00 / Up to 75% Off on 2K Games)

[Gamesplanet] Japan Anime Weekend - GOD EATER 2 Rage Burst (14.99€ / £12.99 / ~$16.76) | Dragon Ball Xenoverse 2 (21.99€ / £18.99 / ~$24.50) | NARUTO SHIPPUDEN Ultimate Ninja STORM 4 (6.99€ / £6.25 / ~$7.90) | One Piece Burning Blood (14.99€ / £12.99 / ~$16.76) and more! | Steam, some restrictions

[Humble Store] Daily Deal: Audiosurf 2 ($4.94/67% off)

[Steam] Middle-earth: Shadow of Mordor Game of the Year Edition $4.00, £3.20, 4,00€ (80% off) / Offer Ends 10th July

[Steam] Bomb Defense Launch Discount ($3.99/20%)

[] Botanicula ($2.49/75% off), Botanicula Soundtrack + Artbook DLC ($1.24/75% off)

冇

Steam craft badges真係會craft上癮

Just a moment ago, games that are "banned" or whatever because Valve cuts tie with developers are no longer detected by Steam API. A prime example is that (almost) all Digital Homicide games are no longer detected as owned.

This is not a per-app change, but rather a system-wide change, so if you own some games made by other developers that are "banned" then Steam API will also no longer detect them. Not sure if this is intentional and why Valve would do this, but surely this will change a lot of things.

最後機會
summer sale 卡1:1 任換

仲乜今次d卡可以keep咁耐，8月先過期

但打唔同位既子彈動作都係咁 唔太細緻
睇多幾次會悶

退返deus ex mankind divided

我都想trade卡

好差？
我依家玩緊deus ex human revolution 幾過癮

買左好多games,overall mixed reviews 都係算了 本身我都好鐘意HR

玩ds 3 先定witcher 3先好

Ds

[GameSessions] Ryse:Son of Rome - Sponsored by AMD (GameSessions Free - 100% off) (Steam Key $4.99 - 75% off) [Free]

[Bundle Stars] - Batman Arkham Pack - (in "Star Deal"; incl.: Batman: AA GOTY, Batman: AC GOTY) - (83% OFF - 6,99 €)

[GameBillet] Civilization V Complete (8.99€/78%)

[Steam] Gal*Gun: Double Peace ($9.99 / 9,24€ / £7.49 | 75% off) ends July 15

[IndieGala] Bibou (Free)

[] Dagestan Technology Bundle #1: Absoloot, Castle Werewolf 3D, Armored Gear, Altar Guardian, Triangle, Platro, Hell`s Little Story, Golden Swords, Other Tanks, Mars Industries, One Star, Galactic Fighter (12 steam games)

[] Adam's Venture: Origins - Special Edition ($10/ 78% off) - 24 Hour Sale

witcher 3玩完又到winter sale

Lm入坑學野

今個sale買左十隻
退左兩隻

Mad max 有冇人玩？幾十蚊真係抵

[Indie Gala] NARUTO SHIPPUDEN: Ultimate Ninja STORM 4 Road to Boruto ($24.99|€24.99|67%), NARUTO SHIPPUDEN: Ultimate Ninja STORM 4 ($7.49|€7.49|75%). Scratch Card for Bonus Game with Every Purchase!

[Nuuvem] Winter Sale's Last Week - Bônus 20% OFF using the code SORRYGABE

[] Mark of the Ninja ($3.74/75% off), Mark of the Ninja Special Edition ($4.49/75% off), Shadwen ($4.24/75% off)

[] Star Vikings Forever ($2.99/70% off) - Deal ends July 13, 2PM UTC

[] tinyBuild Sale: Party Hard, The Final Station, Punch Club and more (up to 80%) - Sale ends July 9, 10 PM UTC

[Humble Store] Daily Deal: Mother Russia Bleeds (7.49/50% off)

[WinGameStore] Summer Sale - D4 | Conan Exiles ($19.49/35%), Homeworld: Deserts of Kharak ($16.49/67%), Bulletstorm: Full Clip ($32.49/35%), Shadow Tactics ($26.79/33%), Kona ($8.99/55%), NBA Playgrounds ($10.99/45%), Duke Nukem 3D: 20th Anniversary ($9.99/50%), & more

[Steam] Daily Deal: Reigns £0.99/ €1.49/ $1.49 (50% off), the CE and DLCs are 50-51% off. ends jul 8

[Steam] Weekend Deal: Stardew Valley £6.59/ €8.39/ $8.99 (40% off). ends july 10

sg中過番嚟未玩過

Middle-earth™: Shadow of Mordor™

係免費到星期日定係拎完就好似payday2同l4d果啲咁永遠玩到

好似淨係試玩

免費玩到星期日

主線好似好短
試吓爆唔爆到機先

隻驚重點不在主線

我怎樣才能得到收集卡片擴充包？
一旦您得到了所有的卡片掉落，您將符合獲得卡片擴充包的資格。卡片擴充包有三張交換卡片，可包含一般卡片和閃亮卡片。隨著社群成員製作更多的徽章，卡片擴充包將隨機授予給符合資格的玩家。請確保您每週登入 Steam 以符合的資格。

一旦符合資格，您的 Steam 等級會增加您獲得卡片擴充包的掉落率：
等級 10：+20% 的掉落率增加
等級 20：+40% 的掉落率增加
等級 30：+60% 的掉落率增加
等級 40：+80% 的掉落率增加
等級 50：+100% 的掉落率增加（即雙倍掉落率）
如此類推

有冇人拎過? 睇唔明

我有跌過 冇啦啦會出現係你物品庫度

冇野啦,應該係要用寶珠合 ,而寶珠又要拆野先有,
都唔知而個系統拎黎做乜

原來係咁,多謝巴打

[Steam] Daily Deal: Shiness: The Lightning Kingdom £11.99/ €14.99/ $14.99 (50% off). ends July 9

[Humble Monthly] August 2017 Bundle - Early Unlock, Pay $12 for NBA 2K17 and Pillars of Eternity.

[DailyIndieGame] DIG SUPER BUNDLE 109 - Cosmic Pioneer, Odd Even, Alpacapaca Dash, Alien Hostage, Cargo Cult: Shoot'n'Loot VR, Tourists Kidnapped a Little Bear ($1.49 or BTA and get 2 bundles)

[GamerGate] The Crew Calling All Units ($7.48 / 70% off)

[] A Normal Lost Phone ($1.80/ 40% off) - 24 Hour Sale

[Bundle Stars] Pure VR Bundle 3 : Candy Kingdom VR, Crashed Lander, Marlene Betwixt, Warpaint, VR Fun World, VectorWars, Gem Hunter, Seabed Prelude, Sky Climbers, Caketomino, 10% on VR Games Voucher ($4.99/ 94% off)

[Bundle Stars] Virtual Reality Weekend Sale (Redout: Enhanced Edition, Universe Sandbox ², SportsBar VR, SUPERHOT VR, VR Ping Pong, 2017 VR, Cosmic Trip, Cowbots and Aliens, A Lost Room, DWVR, Dead Effect 2 VR, Redout DLC & more)

[Indie Gala] Scratchy SUMMER Fest - Up to 90% OFF on BANDAI NAMCO Games + Scratch Card Bonus Game with EVERY Purchase!

[IndieGala] Boom & Destruction Bundle : ($1) for Flower Design, Nanomedix Inc, Trio, ($2.49 BPI) for Field Breaking, Missileman Origins, Pulsipher's Doomstar, Legend of Miro, Robot Pirates, Delay, Fight or Die 2, Destruction 48 and So Long Earth

[GameBillet] Ubisoft Sale up to 70% off

[] The Pixeljam Collection Bundle #1: Snowball!, Gamma Bros 1.5, Last Horizon, Dino Run DX, Glorkian Warrior: The Trials Of Glork, Potatoman Seeks the Troof, Last Horizon OST, Dino Run DX OST, Glorkian Warrior OST, Potatoman Seeks The Troof OST (6 steam games + 4 OST)

[Gamesplanet] Little Nightmares: Secrets of The Maw Expansion Pass 8.99€ / £7.19 / ~$9.28 | Little Nightmares: Complete Edition 25.49€ / £20.39 / ~$26.30 | Little Nightmares 16.99€ / £13.59 / ~$17.53 | Steam, worldwide activation

[Groupees] Build a 8Floor/Joybits : 22 games + 9 DLC due chatbot (Pre-Order for $1.75)

[Sila Games] Tropico 5 (-75% | $6.24 / €5.74 / £4.74) Tropico 4 (85% | $2.24 / €2.24 / £1.87) Dungeons 2 (-75% | $7.49 / €7.49 / £6.24) Omerta - City of Gangsters (-85% | $2.99 / €2.84 / £2.24) Anna - Ex Ed (-85% | $1.49 / €1.49 / £1.19) Grand Ages: Rome (-75% | $2.49 / €2.49 / £1.99) + more inside

越高lv會越易跌，我一個禮拜平均兩包，冇記錯嘅話

summer sale買咗hyper light drifter
今期humble monthly又有
去退錢先

尋晚退PAYDAY2 ULT EDITION退到手軟
成36隻DLC逐隻禁冇一個介面比人退哂好弱智

原來bioshock infinite真係幾好玩

15lv幾年來一次都未有

the room 好撚正
後悔冇買埋2

依家大家掛卡係用咩軟件???

唔係掛 幾年一定有

可能大左肚都唔知.....我十幾lv都有3張

快啲合章衝lv啦

asf

賣卡有冇咩技巧賣得快d.....抵於市價幾多好 成日放唔出咁

想做爛市就放番人地出嘅價，即時賣到，但個價有時會好低。至於低過幾多就睇你自己同張卡幾多錢，通常我就如果張卡0.65，我會放0.62/0.60

邊個男人老狗改名做crystal

原來我都有
我refund左4隻

SUMMER SALES一過
靜左勁多

Gay

打爆左一次
放係到幾個月唔玩
再開1999 mode
又係一隻新game

[Humble Store] Daily Deal: Xenonauts ($4.99/80% off)

[] Double Fine launch bundle ($29.38/80% off)

[Cubic Bundle] Weekend Bundle #1 : The Saint: Abyss of Despair, ANKI, GrottyScape, Tomb Joe, RoboMatch, Fruit Arranger, Survival Driver, Finnish Roller, Leviathan Starblade, Galactic Storm, Rogue Port - Blue Nightmare ($1 for 1/ $1.75 for 2 copies)

有冇人有玩CIVILIZATION
點解D字咁細隻

[Positech Games] Kudos 2 ($5.99/70% off)

[GameBillet] Deep Silver, Ravenscourt, Team17, Kalypso, Bigben Interactive Deals

[Humble Store] Daily Deal: Super Hexagon ($0.98/67% off)

[Bundle Stars] Stranger of Sword City ($15.99/60% off)

[Steam] Daily Deal: Yooka-Laylee £26.49/ €29.99/ $29.99 (25% off), the digital deluxe, soundtrack and artbook are 25% off as well. ends jul 11

[] I am Bread ($2.50/ 81% off) - 24 Hour Sale

[Indie Gala] Up to 90% OFF on NIS AMERICA Games (deals on Cladun series, Disgaea series, Phantom Brave & more) + Scratch Card Bonus Game with EVERY Purchase!

第一集 crash 到玩唔撚到
要上網睇人玩當自己玩左

搞掂了
但出左界

較返細少少囉
0.8 0.9 is ok

[Bundle Stars] Star Deal - Save 85% on Middle-earth: Shadow of Mordor Game of the Year Edition ($2.99 / €2.99) - 24 hours only

[] Weekly Sale Vol. 22: SWAT 4, Caesar, Emperor, Singularity, V:TMB and more (up to 75% off) - Sale ends July 17, 4PM UTC

[WinGameStore] Aragami $7.99 (60% off, historical low), 24h Flash Deal

[Indie Gala] Daedalic Colossal Bundle | $1 for Deponia, Shooting Stars, 1954 Alcatraz | $2.99 for Whispered World SE, Holy Potatoes! A Weapon Shop, Chaos on Deponia, The Dark Eye: Chains of Satinav, Blackguards 2, Munin | $4.99 for Deponia: The Complete Journey, Anna's Quest, Caravan

[WinGameStore] Summer Sale - D7 | Samorost 3 ($5.99/70%), Beholder ($2.49/75%), The Walking Dead ($4.99/80%), The Walking Dead: Michonne ($3.74.75%), SUPERHOT ($12.49/50%), Transport Fever ($19.24/45%), Beat Cop ($8.99/40%), Hard West ($4.99/75%),

[] Loot Hound ($1.50/ 83% off) - 24 Hour Sale

原版定remastered
我win7 玩remastered冇問題喎

both
win10

有無咩經營game介紹?
我個fd話rimworld唔錯

[Steam] Daily Deal: Battlefleet Gothic: Armada £9.00/ €12.00/ $12.00 (70% off). ends july 12

[Steam] Midweek Madness: GOD EATER 2 Rage Burst £13.59/ €16.99/ $16.99 (66% off). ends july 13

[Steam] Midweek Madness: Homeworld: Deserts of Kharak £10.20/ €15.63/ $16.99 (66% off). ends july 13

[] Ballistic Tanks ($1.50/ 70% off) - 24 Hour Sale

[IndieGala] GooCubelets 2 (Free)

[Gamesplanet] Plugin Digital, Bigben Interactive and Anuman Interactive Discounts - Northgard 16.99€ / £13.59 / ~$17.53 | Sherlock Holmes: The Devil's Daughter 12.49€ / £9.99 / ~$12.89 | Furi 8.99€ / £7.50 / ~$9.68 and more! | Steam, worldwide activation

[Bundle Stars] 505 Games Sale (Portal Knights, ABZU, Brothers - A tale of Two Sons, Viginia, Ember, ADR1FT, Joe Dever's Lone Wolf HD Remastered, The Guest, Quarantine)

[Bundle Stars] Star Deals Week: Day 2 - How to Survive 2 (2.99€/80%) - 24 hours only

[GamersGate] Offworld Trading Company (£6.00/$7.74)/60% off)

[] Antihero Launch Discount ($13.49/10% off), Antihero Deluxe Edition ($17.99/10% off) - until July 17, 5PM UTC

[] Stars in Shadow ($14.99/40% off) - until July 18, 1PM UTC

[Cubic Bundle] JetDogs Bundle : 12 Labours of Hercules I-II-III, Maze Lord, BattleTime, 1 Moment Of Time - Silentville, Frankenstein - Master of Death, Among the Heavens, Galaxy Admirals, Wanderland: Adv. Adventurer Pack, Wanderland: Starter Pack ($1 BPI for 1/ $1.75 for 2 copies)

[] Go Go Bundle #10: Tangled Up!, Kronos, Kronos OST, Great Permutator, Iron Impact, Employee Recycling Center, Obludia, Labyrinth Escape, Kick Speed : Global Operations (8 steam games + 1 OST)

[WinGameStore] Metal Gear Solid: The Definitive Experience ($19.49/35% Off)

[Sila Games] Conan Exiles (-35% | $19.49 / €19.49 / £17.54)

[Amazon] Ghost Recon Wildlands PC Download ($29.99/50% off)

humble bundle出左capcom rising包
隻DmC:devil may cry入左1美金個tier

新手想問如果喺gamersgate買咗offworld trading company佢會唔會喺steam個收藏庫度?

入key

快啲買 好好玩

要點買
見到揀payment split

100% charity 得唔得

可以
可以揀埋機構
我買bundle 成日100%

但睇落好似有啲悶 有無巴打可以些牙下個玩法

掘資源
做巿
大手出入貨做死對手
買對手股票 全購 對手=win
俾人買起=輸

如果鐘意玩大富翁一定鐘意呢隻

遲啲買電腦
係時候睇定有咩game要入手

賣 Dead Rising 3 $50
有意留TG

呢幾日幾乎唔訓一口氣爆晒Half Life主傳

唔好理
入左 homeworld remastered collection 先

咩黎

妖，lag機就咪撚打機啦，明明自己部機好順，lag機果d仆街就會搞到我部機都lag埋

咩驚會咁

doa，同人連機就咁

個steam係咪壞左撚?
一開就話updating steam,去到installing update就crush左

[Groupees] Remute's Adventurous Bundle |$1.25 Ybit, [VAST], Burgerwave + 1 album |$3.50 Warden: Melody of the Undergrowth, Interfectorem, Pizza Connection 2, Geneticognito, Neutron Star

[] Frost ($4.50/ 36% off) - 24 Hour Sale

[Indie Gala] Party Hard ($3.86|€3.86|70%), The Final Station ($5.99|€5.99|60%), Clustertruck ($4.94|€4.94|67%), Streets of Rogue ($7.49|€7.49|50%) +Scratch Card Bonus Game with EVERY Purchase!

[Indie Gala] Indie Realms Bundle : ($1) for Castle Defender, Desert Ashes, Adventure Rage, ($2.99 BPI) for Twisty's Asylum Escapades, OddPlanet, Plague Road, Optika + Soundtrack, Tale of Doris & Dragon - Ep.1, Mushroom Wars, My Super Tower 2, Awakened

[Sila Games] Plugin Digital Summer sale | Mini Metro (-30% | $6.99 / €6.99 / £4.89) Mechanic Escape (-80% | $0.99 / €0.99 / £0.89) Epistory - Typing Chronicles (-35% | $9.74 / €9.74 / £7.14) Sherlock Holmes - The Devil's Daughter (-65% | $15.74 / €15.74 / £10.49) Steredenn (-50%) + More inside

[Bundle Stars] Killer Bundle X ($4.99 / £4.69 / €5.29) - The Flame in the Flood, Warhammer 40,000: Regicide, Human: Fall Flat, SEUM: Speedrunners from Hell, Aarklash: Legacy, Monochroma, Stronghold Legends, Mainlining, Pang Adventure and VoidExpanse

[Bundle Stars] Star Deal : Lethis - Path of Progress ($6.99 / 65% off)

[WinGameStore] Summer Sale - D 9 | Pro Evolution Soccer 2017 ($9.99/50%), realMyst ($4.49/75%), Jalopy ($5.19/60%), Ori and the Blind Forest ($8.99/55%), Batman Telltale Series ($6/24/75%), This Is The Police ($5.99/60%), Grand Theft Auto IV Complete ($7.49/75%) (

[Amazon] $30 GTA V (50% off)US Only

[Amazon] Trillion God of Destruction (Steam Code) ($2.99 / 90%)

[Humble Store] Daily Deal: Starpoint Gemini Warlords ($26.24/25% off) comes with get a free copy of Starpoint Gemini

[DailyIndieGame] DIG SUPER BUNDLE 110 - Bunnyrama, Dots eXtreme, Dwarflings, Tank Assault X, BeeFense, VRog ($1.49 or BTA and get 2 bundles)

[Newegg] 2K and Square Enix Online Game Codes (Up to 83 percent off)

[] Crypt of the NecroDancer ($2.99/80% off), all Crypt of the NecroDancer DLC at 20% off

[Steam] Duke Nukem Forever ($2.99 / 2,99€ / £2.24 | 85% off), Duke Nukem Forever Collection ($5.99 / 5,39€ / £4.12 | 85% off) ends July 18

[Steam] Daily Deal: Crypt of the NecroDancer £2.19/ €2.99/ $2.99 (80% off), the ultimate and AMPLIFIED packs are 40-63% off. ends july 14

[GamersGate] Portal Knights ($14.99 / 25% off)

[] Space Ships(alpha) ($0.10/90%)

[Origin] Sims Summer Sale (50% off Sims 4 expansions, up to 25% off game/stuff packs)

有冇人個steam d pages無端端變左殘體字 勁撚難睇

The Binding of Isaac: Rebirth 真係幾好玩

clean左cookies cache冇事鳥

好地地點解變殘體

我尋日開都係咁，
結果我熄左防毒之後就開到(我用bitdefender)

我都係用bitdefender,熄完真係得左
thanks

你地用免費定收費版?
我免費冇事照開到

係,痴撚線,我仲要睇設定明明仲係繁體

好後悔summer sale果陣唔知道有dishonor而隻GAME
好似好岩我玩

+1

[Bundle Stars] Star Deals Week - Day 4: Hyperdimension Neptunia Re;Birth3 V Generation - 24 hours only ($4.49/85% off)

[Sila Games] H2 Interactive July Big sale | BlazBlue: Calamity Trigger (-75% | $2.49 / €2.24 / £1.74) BlazBlue: Chronophantasma Extend (-75% | $7.49 / €6.99 / £5.74) GUILTY GEAR XX ACCENT CORE PLUS R (-75% | $3.74 / €3.74 / £2.74) GUILTY GEAR Xrd -SIGN- (-66% | $10.19 / €9.51 / £7.81) + More inside

[Gamesplanet] One Piece Burning Blood 16.99€ / £13.60 / ~$17.54 | One Piece Pirate Warriors 3 Gold Edition 22.99€ / £19.99 / ~$25.79 | GOD EATER 2 Rage Burst 14.99€ / £13.60 / ~$16.94 | Steam, worldwide activation

[IndieGala] Sleeping Valley (Free)

[Newegg] $25 GTA V [PC Download] Promo code: EMCRHBD38 (58% off)

免費版bitdefender
都係一樣炒咗steam bootstrapper
跟樓上熄咗個protection shield之後先開steam就冇事
thx

[Steam] All You Can Eat (1.5$/25%)

[Steam] Jotun: Valhalla Edition (Free)

[Steam] Daily Deal: Game Developer Tycoon £2.79/ €3.59/ $3.99 (60% off). ends july 16

[Direct2Drive] Atelier Sophie: The Alchemist of the Mysterious Book 30% Off, Attack on Titan / A.O.T. Wings of Freedom 50% Off, DYNASTY WARRIORS 8: Xtreme Legends Complete Edition 70%, and more.

[GOG] Jotun: Valhalla Edition (FREE)

[GOG] Vampire: The Masquerade - Bloodlines (€4.49/75% off)

[] Golem Creation Kit ($4/ 20% off) - 24 Hour Launch Sale

[Indie Gala] Crackerjack Deal 1: Megadimension Neptunia VII ($7.39|€7.39|80%) - 24 HOURS ONLY!

[Bundle Stars] Team 17 Weekend Sale (Up to 90% off - Dead Cells, ENDLESS SPACE 2, Northgard, TEKKEN 7, Overcooked, Yooka-Laylee, The Escapists, Worms Clan Wars, Worms W.M.D & more)

[Bundle Stars] Star Deals Week - Day 5: Furi - 24 hours only ($7.99/60% off)

[Hanako Games] Long Live The Queen, Black Closet, A Little Lily Princess, and more (All games $5 USD) ends July 20

[Sila Games] Gearbox Summer sale | Homeworld Remastered Collection (-66% | $11.89 / €10.87 / £9.17) Homeworld: Deserts of Kharak (-66% | $16.99 / €15.63 / £10.19) Duke Nukem 3D: 20th Anniversary World Tour (-50% | $9.99 / €9.99 / £7.49) + more inside

[] Mommy's Best Games Bundle #1: Game Type + Soundtrack dlc, Explosionade + Soundtrack dlc, Shoot 1UP + Soundtrack dlc, Weapon of Choice + Soundtrack dlc (4 steam games + 4 OST)

[Gamers Gate] Brothers, A Tale Of Two Sons ($1.50)

[Amazon] Tomb Raider: Legend ($1.75)US Only

[WinGameStore] Summer Sale - D10 | Endless Legend Emperor Pack ($7.99/80%), Metro: Last Light Redux ($4.99/75%), This War of Mine ($3.99/80%), Furi ($8.99/55%), The Escapists ($5.93/67%), Max Payne 3: Complete ($8.74/75%), Rocksmith ($7.99/80%), Stories: The Path of Destinies ($3.74/75%)

玩緊隻free game Jotun

原來我之前開到個稀有背景
市場價錢同1SET卡差唔多咁
咁係咪仲有D更加稀有既背景
STEAM本身而隻收集GAME都幾過癮

等陣隻PUBG特價

起碼winter sale先啦加上咁撚hit,都唔會減得多

隻fallout nv
d bug多撚到仆街

我覺得想玩就趁多人果時玩
反正正價都唔算貴

[] Operation Navy3000 ($0.05/90%)

[GameBillet] Metro Last Light/2033 Redux ($4.95 Each)

[WinGameStore] Summer Sale - Finale | GTA V ($23.84/60%), Civilization VI ($29.99/50%), Hearts of Iron IV ($15.59/61%), Bioshock: Collection ($13.78/77%), Kerbal Space Program ($18.59/51%), Mafia III Deluxe ($17.95/70%), XCOM 2 ($17.98/70%), WWE 2K17 ($12.48/75%), Civilization V Complete ($9.98/80%)

[MacGameStore] Badland GOTY ($2.49)

[Steam] Castaway Home Designer - 25% off ($3.74) until July 22

[Digital Combat Simulator] e-Shop Summer Sale (50% on almost all purchases)

巴打們，請問下次Sale會係幾時？

Halloween

有隻last man standing免費game
頂住檔先

[IndieGala] SEGA week sale [Castle of Illusion -75%, $3.74; Bayonetta -30%, $13.99]

[IndieGala] Alien: Isolation ($10.00)

[GameBillet] Grand Theft Auto V ($23.95/60%off)

[Gamers Gate] Sins of a Solar Empire: Rebellion ($8.00)

[Gamers Gate] F.E.A.R. 3 ($5.00)

[Gamers Gate] Layers of Fear ($4.80)

[Gamesplanet] Ace Combat Assault Horizon Enhanced Edition (3.99€ / £1.99 / $2.60) and DeadCore (2.49€ / £1.99 / $2.60) | Steam, worldwide activation

[GOG] Dex ($2.99)

[] Freedom Force ($1.49/75% off), Freedom Force vs. the 3rd Reich ($1.49/75% off)

[] Cosmic Star Heroine ($9.99/33% off) - deal ends on July 24, 1PM UTC

[Humble Store] Tiny Build Sale - Punch Club ($2.49/75% off) / Mr Shifty ($9.89/34% off) / Streets of Rogue ($10.49/30% off) / SpeedRunners ($3.74/75% off) / and more up to 80% off

[Direct2Drive] Paws - A Shelter 2 Games Flash Sale ($2.25/85% off)

[] Polygod ($5/ 50% off) - 24 Hour Sale

[Steam] Weeklong Deals: Refunct, Dungeon Warfare, Infested Planet, The Silent Age, Magical Diary: Horse Hall, Shadowgate, BADLAND, AaAaAA!!!, Drunken Robot Pornography, Hard Reset Redux and more. Ends July 24 at 10am pst

[Steam] Daily Deal: Firewatch £6.74/ €8.99/ $8.99 (55% off). ends july 19

玩左十幾個鐘終於爆左summer sale買嘅Beholder

試左2次重玩先救晒全家

愈玩愈覺得好似未來香港咁

[Gamebillet] TALES OF BERSERIA (30$ / 40%off)

[Amazon] Grey Goo: Definitive Edition ($1.99)

[BundleStars] Gauntlet Complete Pack - $3.99 (-84%)

[Bundle Stars] Mortal Kombat Sale (Mortal Kombat XL, Mortal Kombat Komplete Edition, Mortal Kombat X, Mortal Kombat X 2-Pack & Mortal Kombat X DLC)

[Bundle Stars] Anarchy Bundle | $2.49 for Turner, POLYWAR, Construct: Escape the System, State of Anarchy: Master of Mayhem, Hyperdrive Massacre, Beast Mode: Night of the Werewolf, FIVE: Champions of Canaan, Zombie Kill of the Week - Reborn, Castle of no Escape 2, Pixel Gladiator

[Origin] Action Sale - Battlefield 1 (60% off), Mass Effect Andromeda (50% off), Titanfall 2 (50% off), Battlefield 4 (75% off), Dragon Age Inquisition (60% off), more

[Humble] Telltale Bundle: PWYW for Sam&Max: S1+2, Puzzle Agent 1+2, Bone ep1+2, Hector: Badge of Carnage, Telltale Texas Hold'em, Poker Night ,TWD S1 \ BTA for TWD Michonne and S2, Tales from Borderlands, Game of Thrones and TWD coupon and more \ 15$ for Batman, Minecraft: Story and Adventure Pass

[Humble Store] Daily Deal: Reus ($1.99/80% off)

[DailyIndieGame] DIG Super Bundle 111 - 1C | Jane Angel: Templar Mystery, Mystery Castle: The Mirror's Secret, Mystery of Unicorn Castle: The Beastmaster, Sister s Secrecy: Arcanum Bloodlines, The Book of Desires, Twilight City: Love as a Cure ($1.49 or BTA and get 2 bundles)

[DailyIndieGame] DIG Super Bundle 108 | Square n Fair, Linked, Attempt[42], Fergus The Fly, Grind Zones, Nux ($1.49 or BTA and get 2 bundles)

[] Pre-order deal: Tooth and Nail ($17.99/10% off) - discounted until September 13, 2017

[Steam] Midweek Madness: Farming Simulator 17 £17.99/ €20.99/ $20.99 (40% off). ends jul 21

[Steam] Midweek Madness: BlazBlue/GUILTY GEAR sale: Calamity Trigger £1.49/ €1.99/ $1.99 (80% off), Isuka £1.49/ €1.99/ $1.99 (80% off), Centralfiction (20% off), -REVELATOR- (24% off) and more up to 80% off. ends july 21

[Steam] Insurgency $2.49, £1.74, 2,49€ (75% off) / Offer Ends 29th July (

[Steam] Launch deal - The Awkward Steve Duology ($3.59 / 10 percent off)

[Steam New Release] Yonder: The Cloud Catcher Chronicles {$19.99 - 20% Off)

[Bundle Stars] Bayonetta (33% off - $13.39 / £10.04 / €13.39)

[BundleStars] Dollar Rage Bundle - $1.00 for 22 Games + 1 OST, incl. The Silent Age, Gunnheim, Hektor

[] Tangledeep ($13.49/10% off) - discount will last until July 26, 1PM UTC

[GOG] Shadowrun Collection: Dragonfall Director's Cut [$4.09AUD / 80%], Hong Kong Extended Deluxe [$10.09AUD / 75%], Shadowrun Returns [$4.09AUD / 80%]

[GameBillet] DOOM [$19.95 USD / 33% off]

[Gamebillet] TALES OF BERSERIA (30$ / 40%off)

[IndieGala] The Postal Party Bundle, $1 for Samurai Wars, Breezeblox, Stardust Vanguards, $2.99 for POSTAL, POSTAL 2, POSTAL 2: Paradise Lost, POSTAL Redux, Castle of no Escape, Zzzz-Zzzz-Zzzz, Deadly Metal, Get CARNAGE!!! & Battle of Painters

[Gamesplanet] ARCADE GAME SERIES 3-in-1 Pack (1.99€ / £1.40 / $1.82) and Attractio (1.99€ / £1.49 / $1.94) | Steam, worldwide activation

Beholder好玩呀

想問如果我係origin買ghost recon wildlands season pass,但我隻game係steam買既，會唔會用得到?

通常fail
Steam 買完有origin key 就唔出奇

咁唔搏了
steam唔知點解賣貴廿幾蚊

[Steam] Daily Deal: Blitzkrieg 3 £11.99/ €17.99/ $17.99 (40% off). FREE WEEKEND. ends July 22nd

[Steam] Weekend Deal: DOOM £9.99/ €14.99/ $14.99 (50% off). FREE WEEKEND. ends july 24

[Steam] Mean Greens Plastic Warfare (50% off/$4.99)

[Steam] Tricky Towers ($5.99/60% off) Ends July 31st

[Bundle Stars] Indie games on sale (SUPERHOT, Warhammer: End Times - Vermintide, The Jackbox Party Trilogy, SPINTIRES, Thea: The Awakening, Kholat, YOU DON'T KNOW JACK, Drawful 2, SUPERHOT VR, Quiplash, Inner Chains, Krater, Krai Mira: Extended Cut, Roots of Insanity & more)

[GamersGate] Aragami ($7.80/61% off)

[] Void Destroyer 2 ($12 / 20% off) - 24 Hour Sale

[Bunch Keys] Bunch Keys Bundle #7 | Games included: Helium, RYAN BLACK, Riaaf The Spider, JiPS, Revenge of Roger Rouge, Super Hardcore, Super Cube Smash, Haven ($1.49/95% off)

[IndieGala] Dead Bits (Free)

[Nuuvem] Batman: Arkham Knight [PC][$4.99 / 75% off]

[Humble Store] Daily Deal: Chaos Reborn ($3.29 / 67% off)

[Gamesplanet] Day of Infamy $10.69, £8.24, €9.31 / Steam code

[Gamesplanet] Dragon Ball Xenoverse 2 (22.99€ / £19.99 / ~$25.99) | Dragon Ball Xenoverse (8.99€ / £7.99 / ~$10.34) | Dragon Ball Xenoverse Season Pass (5.99€ / £4.99 / ~$6.49) | Steam, some restrictions

[WinGameStore] Bandai Namco Deals | Tekken 7 (31.99/36%), TEKKEN 7 Deluxe Edition ($52.99/29%), Project CARS - Digital Edition ($8.99/70%), Project CARS - Game of the Year Edition ($14.99/70%)

[GamersGate] Aragami ($7.80/61% off)

[GamersGate] Mac weekend: BioShock Infinite, Borderlands 2/The Pre-Sequel, Sid Meier’s Civilization: IV/V/Beyond Earth/VI, Mafia III, SimCity 4 (up to 81% off)

[Gamersgate] Merge Games Sale - Praetorians ($0.45 / 91% off) - HoPiKo ($1.26 / 82% off) and more

[DailyIndieGame] DIG Super Bundle 112 | Gold Rush In The Oort Cloud, Adventures On The Polluted Islands, Citalis, Urizen shadows of the cold, Employee Recycling Center, ANKI ($1.49 or BTA and get 2 bundles)

[Humble Store] BANDAI NAMCO Anime Sale - GOD EATER 2 Rage Burst ($16.99/66% off) / Tales of Berseria ($29.99/40% off) / NARUTO SHIPPUDEN: Ultimate Ninja STORM 4 ($7.49/75% off) / DRAGON BALL XENOVERSE 2 ($24.99/50% off) / and more up to 75% off

[Humble] Shadow Warrior: Special Edition (Free/100%)

[Humble Store] Hotline Miami 2: Wrong Number ($3.74/75% off)

[Steam] Weekend Deal: GamesWorkshop SKULLS sale: TotalWar: WARHAMMER £13.59/ €20.39/ $20.39 (66% off),Warhammer 40,000awn of WarIII £29.99/ €44.99/ $44.99 (25% off),Battlefleet Gothic:Armada(70%),BloodBowl2 (50%),SpaceHulkeathwing (-40%), ChainsawWarrior (75%off) and more up to -90%. ends jul 24

[Steam] Halcyon 6: Starbase Commander - 50% off ($9.99)

[] Pre-order Batman: The Enemy Within - The Telltale Series ($22.49/10% off) - discount will last until August 8, 2017

[] Battle Brothers ($22.49/25% off), Battle Brothers - Supporter Edition Upgrade ($14.99/25% off) - discounts will last until July 27, 1PM UTC

Doom竟然free weekend, multiplayer都冇撚人玩, 玩完單人mode可以唔使買

嘩
有隻game叫 the wall
講關於翻牆既野
好似係中國人整既

作者還好嗎

試玩版嚟

隻文明5要成二百蚊 過左SALE?

用頭完左啦
Sales果陣$95 連全dlc

*月頭

要再等過....

想買company of heroes 2 master collection... 過左sale Tim...有排等

如果洗機係唔係要重新down過game
可唔可以轉去d driver

可以, steam依家可以轉location, 一般快過重新down

點做到

[] Golf It! 2-Pack ($10/ 44% off) - 24 Hour Sale

[WinGameStore] UbiSoft Sale | Far Cry 4 ($13.99/53%), Far Cry Primal (23.99/56%), Assassin's Creed Unity ($13.99/65%), Assassin’s Creed IV Black Flag Deluxe ($15.95/50%), Assassin's Creed Rogue Deluxe ($13.95/53%), and more

[GameBillet] Stalingrad - Through the Woods - Renoir and more up to 75 % OFF - STEAM

[GameBillet] Wolfenstein: The New Order/The Old Blood ($4.15/$3.98, -79%/-80%)

[GamersGate] GamersGate Bethesda Sale, Fallout 4 (13.50/55%), Fallout 4 DLC (50% off) Dishonored 2 ($18.00/55% off), Doom ($13.20/56%), Prey ($32.56/46% off) and more

[Humble Store] Daily Deal: Stories Untold ($4.99/50% off)

[Bundle Stars] Middle-Earth: Shadow of War - PrePurchase (25% off - $44.99 / £33.74 / €44.99)

[Steam] Daily Deal: DRAGON QUEST HEROES II £26.79/ €40.19/ $40.19 (33% off) it is the same as DRAGON QUEST HEROES™ II Explorer's Edition. ends july 25

[] Golf It! 2-Pack ($10/ 44% off) - 24 Hour Sale

Shadow tactics 無啦啦-30%

同fds打開dont starve連線版 開始想轉game玩 大家有冇咩連線game推介? 最好係主機要求唔洗好高既

Magicka 2
應該夠你地開心一段時間

試試先

真係用到 感謝巴打

有無人有留意northgard或者kingdoms and castles？
想買northgard 今日特價但係驚佢個pace似aoe 我鐘意經營成分重啲嘅game

係cdkeys 度買左skyrim legendary (舊唔係 remastered )
steam到開到
幾驚唔得

其實喺steam度買Undertale 有冇mod可以轉做中文?

3DM漢化?

唔知你有冇聽過
Cdkeys 之所以可以咁平因為佢買低價區嘅key再轉售比高價區嘅人
其實同高登轉蝗區買game果班人一樣係走法律罅同埋好冇道德
長遠會令到有啲game鎖低價區或者將低價區嘅價錢搞到好高
自己考慮吓買唔買
同類型或者甚至更差嘅網站有g2a , kinguin

[Steam] Midweek Madness: Just Cause 3 £7.49/ €9.99/ $12.49 (75% off). FREE PLAY until Thu. ends july 26

[Steam] Launch Deal: Pressure Overdrive ($11.04 / 11,04€ / £8.49 | 15% off) for Pressure owners 80% of with coupon, deal ends August 1

[Steam] Super Cloudbuilt launch week discount ($17.99/10% off)

[IndieGala] Break Into Zatwor (Free)

[Sila Games] Bethesda Big Summer sale | Skyrim (-75% | $4.99 / €3.74 / £2.49) Fallout 4 (-50% | $14.99 / €14.99 / £9.99) Dishonored (-75% | $2.49 / €2.49 / £1.99) DOOM (-50% | $14.99 / €14.99 / £9.99) Prey (-33% | $40.19 / €40.19 / £26.79) Fallout 3 (-75%) + The Evil Within (-75%)+ Much more inside

[] Renoir ($2/ 80% off) - 24 Hour Sale

[Origin] Battlefield 4™ Final Stand (Free/100% off)

[Bundle Stars] Mega Pick & Mix 5 (5 games for $1.49/£1.49/€1.59, 10 for $2.49/£2.29/€2.69, 20 for $3.99/£3.69/€4.29 - Pick from Phoenix Force, The Deed, Trianguluv, Shadows 2: Perfidia, Blast-off, Mad Dojo, interLOGIC, TMM: Entourage, A-Gents, Razenroth and 20 more games)

[BundleStars] RAGE ($2.19/78%)

nosguard之前summer sale買過
唔啱玩又退錢
地圖入面有分區域，每個區有建築數量限制，同埋又有敵人要打
經營多啲都係玩返banished好喇

kingdoms and castle未買
另外有隻新出嘅aven colony，係去外星起殖民地，唔知好唔好玩

CIV V冇買dlc整係買左隻game點搞

冇聽過
同埋skyrim 舊版
steam下左架冇得買
逼你買新版

等下次補齊

其實都唔一定係既
有時係外國網站做節扣果時囤落黎既KEY
有時係慈善包分拆出黎既KEY
當然都有你講既情況係俄國(低價區)網站買的全球KEY,
鎖俄區激活不鎖運行的KEY,
鎖激活又鎖運行的KEY
更甚既係黑卡刷出黎既KEY

呢D風險就要自己考量自己接唔接受到
我自己都係G2A賣過D HB月包入面一D自己唔用既KEY

至於鎖低價區同將低價區價錢搞高
我表示睇人仆街最開心
港台區雖然唔係最高價果批,但係都屬於高價區
睇住人地半價甚至更低價錢買同一隻GAME真係有D唔GUR

PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS

10分你地比幾多分?

提提各位
D summer sale 卡就完場，快d 合/賣

其實卡有咩用新手唔識

睇教學有詳細解釋，就咁講都唔知從何說起

利物浦去左邊

合徽章,可以升LV,展示,出背景,仲有可以賣

有冇left4dead2既steam group想同各位香港連登同胞玩

[] Good Robot ($2.50/ 75% off) - 24 Hour Sale

[] Far Cry, Dawn Of War Sale and More at 2Game (Up to 75% OFF, Use Code “REDDIT” For Additional 10% Discount!)

[Groupees] Build a Bundle 34 : Red Game Without a Great Name, The Last Dream, Inbetween Land, Gelu, Black Rainbow, False Shelter, Into the Sea (), Plancon: Space Conflict ($1 for 2 / $3.2 for all 8)

[GOG] FREE Event[0] with Tacoma ($19.99)

即刻出現
利物bot 與你同在

[Humble Store] Disgaea PC: Digital Dood Edition (€8,88/48%) Disgaea 2 PC: Digital Dood Edition (€15,06/33%)

[Humble Monthly] September 2017 Bundle - Early Unlock, Pay $12 for Killing Floor 2

[gamebillet] The Evil Within (€3.73/81%)

[Steam] Daily Deal: Styx: Shards of Darkness ￡17.49/ €19.99/ $19.99 (50% off). ends august 6

[Direct2Drive] Digital Game Sale|Warhammer: End Times - Vermintide $9.90, Titan Quest Anniversary Edition $4.00, Quantum Break $20.00 and more.

今日狂比人爆AC

[Bundle stars] Superdimension Neptune VS Sega Hard Girls (14.99/50%)

[IndieGala] Jack's Gang (Free)

想問下kinguin買key信唔信得過?
心郁郁想買hearts of iron IV

邊到買steam link平

平唔平唔知，amazon

[Gamesplanet] Sudden Strike 4 - £33.99 / 42.49€ / ~$44.19 | Steam, worldwide activation + bonuses (including Sudden Strike Trilogy)

[Nuuvem]The Elder Scrolls V: Skyrim - PC (4.75/76%)

[Humble Store] Daily Deal: Little Nightmares ($14.99/25% off)

[] Gurgamoth ($1/ 80% off) - 24 Hour Sale

[Steam] Daily Deal: BERSERK and the Band of the Hawk £34.99/ €41.99/ $41.99 (30% off). ends august 7

[Steam] Death Road to Canada (33% off / $10.04)

[Steam] Daily Deal: Beat Cop £5.99/ €7.49/ $7.49 (% off). ends 8/8 (

[Humble Store] Daily Deal - The Witness ($19.99/50% off)

[] Crashlands + OST ($5/ 75% off) - 24 Hour Sale

聽日出hellblade

[] Special Promo: War for the Overworld (up to 67% off) - ends August 21

[] Weekly Sale Vol. 26: Delta Force, Full Spectrum Warrior, Red Faction, Desperados and more THQ Nordic titles (up to 75% off) - sale ends August 14, 4PM UTC

[Gamersgate] 2K Summer Sale: XCOM 2, Mafia III, WWE 2K17 and more (up to 80% off)

[] KISS Bundle #1, KISS Bundle #2 and KISS Bundle #3 (12 games per bundles, see comments)

我想問下巴西網買game
大部分都好似寫左active brazil
係咪真係代表鎖左

[Bundle Stars] Summer Sale Day 1 (Over 600 games on sale including Alien: Isolation Collection, The Jackbox Party Pack 3, Injustice: Gods Among Us, Tropico 5, Darksiders Franchise Pack, ENDLESS SPACE 2, XCOM 2, Mortal Kombat X, Borderlands 2) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

[Bundle Stars] A Story About My Uncle - Star Deal ($0.49 - 96% Off)

有冇SUBID
你去STEAMDB 搵下D PACKAGE有冇鎖巴西囉

其實係想買2k17
你咁講完去search應該照買得
Thank you

有冇巴打買左lawbreakers?

尋日見到可以pre-order

今日唔見左個購買掣

屌你老母dark elf d 格仔係咪痴撚線

你講NBA 2K17?
你早兩日講我可以平放比你
尋日蝕賣左比人

蝕賣
其實我係見佢有平 諗住買嚟儲

條KEY係HB 8月包入面既
諗住賣四十幾
之後賣唔出,賣左三十幾仲要有手續費

早知我早d入黎問野

[] Go Go Bundle #12: Destroyer: Invasion, Visitors, Permute, SQR 2, Phobia, Running Sausage, Defense Of Greece TD, Defense of Egypt: Cleopatra Mission,Uncompromising Trash (9 Steam Games)

[Bundle Stars] Summer Sale Day 2 (Over 120 new deals on games and DLC including Mad Max, Batman: Arkham Knight, Batman: Arkham VR, Redout, Hyper Knights, Bastion, Gauntlet, Scribblenauts Unmasked, Lethal League, RESIDENT EVIL 7 biohazard and Space Rangers HD) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

[Bundle Stars] Dollar Dojo Bundle: It's Spring Again Collector's Edition, Save the Ninja Clan, Crab Dub, Hexoscope, Langoth, rooMaze, Daily Chthonicle: Editor's Edition, One Eyed Kutkh, Vindictive Drive, Cranium Conundrum, Black Sand Drift, The Pasture, NeverEnd, and more ($1.00 - 97% off)

[Cubic Bundle] August Bundle Vol 2. : ($1) for Rozkol, Get the Gems, Double Cubes, Envoy 2, Gump Runner, Simulator Gas Station, Pic Guesser, Hollow Halls, Inferno Puzzle, Alien Attack - in Space, Alien Attack - Zero ($1.75 for 2 bundles)

[Steam] Pepper's Puzzles - Launch Deal ($5.94 / 15% off)

[Steam] Draw Puzzle launch deal (4.49$/10% off) Posted by publisher

[Nuuvem] THQ Nordic Week (Up to 80% off)

[Nuuvem] Cities: Skylines Special (Up to 75% off)

[Microsoft Store] Forza Horizon 3 Ultimate Edition ($49.99/50% off) and Deluxe Edition ($43.99/45% off)

[Indie Gala] 2K Games Publisher Sale: BioShock: The Collection ($19.79/67% off), Borderlands 2 GOTY ($8.99/75% off), Mafia II: Digital Deluxe Edition ($7.99/80% off), XCOM 2: Digital Deluxe ($29.99/60% off) and more up to 80% off

[] Sine Mora EX ($7.99/20% off) - deal ends August 15, 5PM UTC

[Humble Bundle] Humble Micro Jumbo Bundle: PWYW for Geometry Dash, Pony Island, Oh...Sir!! The Insult Simulator, Space Pilgrim Ep1234 \ BTA for Who's Your Daddy, Town of Salem, hack_me1+2, Devil Daggers, Sir Hollywood Roast and free bonuses

[Humble Bundle] Daily Deal - FORTS ($11.24/25% off)

[Steam] Just1337 Exclusive Summer Sale Bundle (2,23€ / 94%)

[Steam] Launch Deal: Sine Mora EX ($7.99 / 7,99€ / £6.39 | 20% off) free for Sine Mora owners, discount ends August 15

[Steam] Midweek Madness: theHunter: Call of the Wild™ £20.09/ €20.09/ $20.09 (33% off). ends august 11

[Steam] Daily Deal: NBA 2K17 £11.99/ €14.99/ $14.99 (70% off). ends august 10

[Steam] Midweek Madness: DC farnchise sale: Injustice: Gods Among Us Ultimate Edition £3.74/ €4.99/ $4.99 (75% off), Batman™: Arkham Knight £5.49/ €7.99/ $7.99 (60% off), LEGO Batman Trilogy (60% off), Scribblenauts Unmasked: A DC Comics Adventure (70% off) and more. ends august 11

[Bundle Stars] Star Deal: Bioshock Infinite + Season Pass ($10.79/78% off)

[] Dog Sled Saga ($4.80/ 40% off) - 24 Hour Sale

英媒體爆料，騰訊計劃把Steam趕出中國

英國知名遊戲雜誌 Edge 8 月號一篇專題「東諾」（Eastern Promise）近日引起軒然大波，內容爆料騰訊正在與中國政府計劃將 Steam 趕出中國，一切只等時機成熟。

根據內文描述，在 2016 年 11 月《Final Fantasy XV》發表會結束後，一名騰訊資深經理在談話之間，透露騰訊正在與中國政府合作，只要時機一到 Steam 就會被趕出中國。

2017 年 Steam 與騰訊在中國的遊戲平台市場較量進入白熱化。過去兩年間，Steam 客戶數自 600 萬躍升為 1,700 萬，騰訊為此翻新遊戲平台，自「Tencent Game Platform」更名「WeGame」用更簡潔有力品牌形象展開火拼。

據悉 Steam 未曾正式進軍中國市場，嚴格來說未曾通過相關部門審查，卻可以使用多種當地貨幣支付方式，且擁有巨大市場與消費者根基。

就因為欠缺其「正當性」，該則專欄作家 Simon Parkin 指出，Steam 處於隨時都可以在中國市場被「腰斬」的處境。換言之，只要 Steam 在中國營運的現狀不變，無需任何外力，一旦政策丕變，隨時都有可能下台一鞠躬。

總之，「東諾」（Eastern Promise）全篇透過深度觀點切入中國 PC 遊戲市場，以騰訊與 Steam 數位平台市場為核心，綜觀過去十餘年來中國遊戲市場變遷，包括 Steam 切入中國市場後對當地市場造成的影響等。

登出該篇文章的英國 Edge 雜誌自 1993 年出刊至今，為知名權威遊戲刊物，風格橫跨遊戲產業、設計本身。專欄作家 Simon Parkin 為自由記者，著作廣布經濟學人（The Economist）、英國衛報（The Guardian），以及美國雜誌紐約客（The New Yorker）等。

[Steam] Rez Infinite launch discount ($19.99 / 20% off)

[Steam] Just1337 Exclusive Summer Sale Bundle (2,23€ / 94%)

[] Sine Mora EX ($7.99/20% off) - deal ends August 15, 5PM UTC

[] GO Go Bundle Limited #11: Age of Steel: Recharge, Final Dusk, PuppyStory, OHOTA KREPKOE + OST, Douche Bag, Simulator gas station, Jumping Tank, Legends of Persia (8 Steam Games + 1 OST)

[Indie Gala] Twinkly Twelve Bundle : ($1) for Tap Touch Run, Died Of Fear, Dream Stone, ($2.89 BPI) for Crimson Earth, Never Ending Night, Survival Tycoon, GooCubelets Color Blocking, GooCubelets RGB, Ra², Urban War Defense, A Goo Adventure, Exocomets.

[Indie Gala] 2K Games Publisher Sale: BioShock: The Collection ($19.79/67% off), Borderlands 2 GOTY ($8.99/75% off), Mafia II: Digital Deluxe Edition ($7.99/80% off), XCOM 2: Digital Deluxe ($29.99/60% off) and more up to 80% off

[WinGameStore] Batman: The Enemy Within - The Telltale Series ($19.99/20%)

[Bundle Stars] Summer Sale Day 3 (Over 80 new deals on games and DLC including Sniper: Ghost Warrior Trilogy, SPINTIRES, SUPERHOT, Killing Floor, Gas Guzzlers, Beholder, Lords of the Fallen, Skullgirls, Rising Storm & Thea the Awakening) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

[] Life is Feudal: Forest Village ($16.50/ 34% off) - 24 Hour Sale

[Bundle Stars] Shadowrun: Hong Kong - Extended Edition - Star Deal ($3.99 / 80% off)

[Groupees] Shifty's Summer Bundle : 6 Games, 1 Album, all Debuts, single Tier due chat (Pre-Order for $3)

你買左喇？我重有

買左dark elf，拎左送既另外兩隻game 既key
但請問去邊度攞game?
用steam 開得唔得？
可唔可以送俾人？

巴打係咪放2k17? 我想要。

開steam 左下有個制,禁完第2個
之後入KEY之後入庫

求救明明已加左Steam Guard 行動驗證器，但點解販售物品都係會被託管 15 天

第一次加,好似要等15日先,好似係

又見到paypal送錢
唔知係咪真係ps store先用得

[Bundle Stars] Summer Sale Day 4 (Over 90 new deals on games and DLC including Icewind Dale, Baldurs Gate II, Test Drive Unlimited 2, Atari Vault, Dreamcast Collection, Rollercoaster Tycoon 2, Epistory - Typing Chronicles, Baldur's Gate, Project Genom & more) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

[DLGamer] Fallout 4 ($12.49 / 58% off)

[DLGamer] DOOM ($12.49 / 58% off)

[Uplay] For Honor - Free Weekend + Sale (Ends August 13), Base Game ($29.99 / 50% off), Deluxe Edition ($34.99 / 50% off), Gold Edition ($49.99 / 50% off)

[GamersGate] Fighting Weekend Sale, NARUTO SHIPPUDEN Ultimate Ninja STORM Revolution, NARUTO SHIPPUDEN Ultimate Ninja STORM 3 Full Burst, NARUTO SHIPPUDEN Ultimate Ninja STORM 4 ($6.88 each/77% off), One Piece Burning Blood ($14.96/70% off), One Piece Pirate Warriors 3 ($8.55/79% off) DLC 55-78% off

[] Halcyon 6: Lightspeed Edition | Launch discount ($13.49/10% off) | ends August 17, 6AM UTC

[IndieGala] Jack’s Gang (Free)

[Dreamgame] SINE MORA EX (7.49$ / 26% off)

[Steam] FINAL FANTASY® XI: Ultimate Collection Seekers Edition ($9.99/75% off)

[Steam] Pro Cycling Manager 2017 (23,99€/40%)

[Steam] West of Loathing / Launch Deal ($9.89/10% off)

[] Kingdom of Loot ($6 / 33% off) - 24 Hour Sale

得左，唔該晒

[Sila Games] THQ Nordic Big Summer sale | Darksiders Warmastered Edition (-80% | $3.99 / €3.99 / £3.99) Ori and the Blind Forest Definitive Edition (-50% | $9.99 / €9.99 / £7.49) Titan Quest Anniversary Edition (-80% | $3.99 / €3.99 / £3.59) Red Faction: Armageddo (-75%) + more inside

[Nuuvem] Darkest Dungeon ($9.99/60%off), Mass Effect Trilogy ($10.49/65%off), Sudden Strike 4 ($42.49/15%off)

[Steam] Rakuen + To The Moon bundle ($8.98/55% off)

[Steam] Weekend Deal: Saints Row franchise (50%-75% off)

[Steam] Weekend Deal: FOR HONOR™ £19.99/ €29.99/ $29.99 (50% off), Deluxe and Gold Editions are 50% off aswell. FREE WEEKEND. ends august 14

[Steam] Daily Deal: Starpoint Gemini Warlords £17.54/ €20.79/ $22.74 (35% off), the franchise bundle, deluxe, upgrade and Deadly Dozen DLC are 35-38% off. ends august 12

[Steam] Weekend Deal: Adult Swim publisher weekend: Headlander £7.49/ €9.99/ $9.99 (80% off), WASTED £1.99/ €2.59/ $2.59 (80% off), RickandMorty: Virtual Rick-ality £17.24/ €20.99/ $22.49 (25% off), DuckGame (50%), Glittermitten Grove(-50%),MegaCoinSquad (90% off) & more. ends aug 14

[Steam] Crashday Redline Edition | Launch Deal (20% off, $9.59)

[Bundle Stars] Star Deal: Baldur's Gate: Enhanced Edition Deal Information ($4.99/-75%)

[] Phantom Trigger | Launch discount ($11.99/20% off) | ends August 15, 6PM UTC

[Humble Store] Final Fantasy Weekend (≥50% off)

[Twitch Prime] Overwatch 5 Loot Crates (Free)Possible region restrictions ()

有咩PARTY GAME好推介?
一班人玩又好笑既

aztez 有冇人有玩?
個人覺得幾正

好似有game box？

Btw 4 人 overcooked 都ok

睇下Jackbox party
不過我未玩過，真係乜都唔知

Overcooked上個禮拜好似做完discount

我好似有key

[Indie Gala] Friday Special Bundle | $1 for Hard Man, Eldritch Hunter, Boom-Bahh | $3.49 (before increase) for Block Survival: Legend of the Lost Islands, Stellar Interface, Novus Inceptio, Reflecting Fate, Psebay, The Slimeking's Tower, Obscure - Challenge Your Mind™

[] Otaku Bundle #5: Abstract Arena + OST, Virus Z, TD Ultimate , StarBallMadNess, Battle of Painters, Steel Invaders, Elly The Jelly, To The Capital (8 Steam games + 1 OST)

[Steam] Stasis ($9.79/51% off), Stasis Deluxe Edition Upgrade ($2.44/51% off), Stasis Deluxe Edition ($12.24/51% off) | ends 24 August

[Bundle Stars] Summer Sale Day 5 (Over 100 new deals on games and DLC including S.T.A.L.K.E.R., Planetary Annihilation, Planetary Annihilations: TITANS, Warhammer: End Times - Vermintide, , Distant Worlds: Universe, Two Worlds II, Guacamelee! & more) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

[] Weekly Sale Vol. 26 Phase II: Warhammer & Master of Orion series (up to 75% off) | New Games Added to Sale | ends August 14, 4PM UTC

[Nuuvem] Darkest Dungeon ($9.99/60%off), Mass Effect Trilogy ($10.49/65%off), Sudden Strike 4 ($42.49/15%off)

[Sila Games] THQ Nordic Big Summer sale | Darksiders Warmastered Edition (-80% | $3.99 / €3.99 / £3.99) Ori and the Blind Forest Definitive Edition (-50% | $9.99 / €9.99 / £7.49) Titan Quest Anniversary Edition (-80% | $3.99 / €3.99 / £3.59) Red Faction: Armageddo (-75%) + more inside

August 2017 Humble Monthly
NBA 2K17
Nongünz
Offworld Trading Company
ONE PIECE BURNING BLOOD
Overcooked
Pillars of Eternity
War for the Overworld
Wuppo
今次呢個月包得overcooked 同最底個隻係我想要，但係overcooked已買，on99 咁
想買key就steam chat我啦，我手提應該會收倒既

今個月humble bundle有

Rainbow6呢排有無特價

[DLGamer] Dishonored 2 (-30% / £20.99) || Just Cause 3 (-37% / 18.99) || Deus Ex Mankind Divided (-53% / 18.99) || Alien Isolation (-63% / 12.99) || Dark Souls 3 (-40% / 23.99) || Shadow of Mordor (-71% / 15.99) || Guild Wars 2 HoT (-37% / 18.99)

[WinGameStore] Bioshock: The Collection ($13.79/77% off)

[Oculus] Echo Arena (VR) free for a limited time ($0/100% off). Ends October 20th.

[WinGameStore] Cities: Skylines ($6.89/77% off)

[GamersGate] The Escapists 2 (£15.99/ 20% Off)

[Steam] Daily Deal: Ballistic Overkill £4.49/ €5.99/ $5.99 (50% off). ends august 14

[Bundle Stars] Summer Sale Day 6 (New deals on games and DLC including Motorsport Manager, Castle of Illusion, The Cave, Surgeon Simulation, Alpha Protocol, I am Bread, Condemned: Criminal Origins & more) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

[Bundle Stars] Football Manager 2017 - Star Deal ($13.99 / 72%off)

[] Invisigun Heroes 4-Pack ($18 / 70% off) - 24 Hour Sale

[IndieGala] The Adventurer – Episode 1: Beginning of the End (FREE)

[Cubic Bundle] Drive Cubic Bundle ($1,25) Final Core, Dungeon Journey, Envoy, Coma: Mortuary, Android John, Card of spirits, Flat Path, Drift King Survival, Alchemyland, Heroic Dungeon. Pay $2 and get two copies. Price increase in 2 days.

[Humble Store] Daily Deal - Overcooked ($8.49/50% off)

[DailyIndieGame] DIG Super Bundle 113 | Vickinachi, OHOTA KREPKOE, Battle of Painters, Defence to death, Chamber 19, Copter and Sky ($0.99)

[] Into The Mist, sale for 24 hours (100% off)

[Steam] Daily Deal: Game of Thrones - A Telltale Games Series £4.59/ €5.59/ $5.99 (80% off). ends august 15

[Free DLC] 30th Anniversary Regiments for Total War: WARHAMMER

[Bundle Stars] Never Alone Arctic Collection ($2.69/85% off)

[Bundle Stars] Summer Sale Day 7 (New deals on games and DLC including Chivalry: Medieval Warfare, Deathtrap, The Incredible Adventures of Van Helsing, FlatOut 4: Total Insanity, Dead Rising 3 & more) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

又有咸濕GAME

有繁中咁正

[Bundle Stars] Star Deal: F.E.A.R. 2: Project Origin ($1.00/93% off)

[Bundle Stars] Summer Sale Day 8 (New deals on games and DLC including Ryse Son of Rome, Grand Theft Auto V, Total War: WARHAMMER, Metro Redux Bundle, Grand Theft Auto Trilogy, Saints Row Franchise Pack, Total War: ROME II, The Banner Saga 2, & more) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

[] Rise to Ruin ($4.99/ 50% percent off)

[Gog] Piñata Madness Sale (+ Deadlight Director's Cut for free)

[GOG] Deadlight: Director's Cut (Free / 100% off) | Ends in 48 hours

[Gamesplanet] SUMMER SALE DAY 1 - Including XCOM 2, Anno Franchise, Cities Skylines, Company of Heroes Franchise, Dishonored (2), LA Noire, Mortal Kombat and many more | different activition types, mostly worldwide

[Indie Gala] Monday Motivation #29: $1 for NASWAY, Lunaform, Panda Love | $2.49 (before increase) for Deadly Sky, The Elmian Warrior, Sphere Frustration, Shn!p, Zotrix - Solar Division, Chromatic, Flow:The Sliding, Prisoner, Survival Is Not Enough

J就得1條
你短時間內出3隻H-game

24號又黎多隻

有冇D可以同條女玩既game
類似gang beast鳩鳩地個D?
Thanks

專登搵咸濕type黎睇
原來用呢種手法都用左好耐下
仲搵到隻gay

[Gamesplanet] SUMMER SALE DAY 2 - Including DOOM, Civilization IV/V/VI, ABZU, Alien: Isolation, Child Of Light, Devil May Cry, Grand Theft Auto V, Hearts of Iron Franchise, Mad Max, Quake, Saints Row, Tropico and many more | different activation types, mostly worldwide

[Sila Games] Plugin Digital Summer sale | Hover: Revolt of Gamers (-25% | $14.99 / €14.99 / £11.24) Life of Pixel (-75% | $1.74 / €1.74 / £1.24) iO (-75% | $1.99 / €1.99 / £1.39) Lines (-20% | $3.99 / €3.99 / £3.19) Nekuia (-40% | $5.99 / €5.99 / £4.19) + Much More inside

[DLGamer] Nba 2k18 Legend Edition (61£|12%)

[Steam] Daily Deal: Mini Metro £3.49/ €4.99/ $4.99 (50% off). ends august 16

[Steam] Weeklong Deals: Postal 2, Guacamelee, Brothers - A Tale of Two Sons, Hexcells, Pajama Sam Complete Pack, Sir, You Are Being Hunted and more. Ends August 21st 10am PST.

[] ICED ($8 / 38% off) - 24 Hour Sale

[Humble Store] Idea Factory Sale - Fairy Fencer F ($4.49/85% off) / Hyperdimension Neptunia Re;Birth2 ($5.99/80% off) / Hyperdimension Neptunia Re;Birth1 ($5.99/80% off) / Hyperdimension Neptunia U ($5.99/80% off) / Idea Factory Sale! ($29.70/70% off) / and more up to 90% off

[Humble Store] Sniper Ghost Warrior Sale - Sniper: Ghost Warrior Gold Edition ($1.59/80% off) / Sniper: Ghost Warrior 2 ($1.99/80% off) / Sniper Ghost Warrior 3 Season Pass Edition ($24.99/50% off) / Sniper: Ghost Warrior Trilogy ($3.99/80% off)

[GamersGate] Rockstar Sale (up to 70% off)

有冇人買左startup company

[Bundle Stars] Summer Sale Day 9 (New deals on games and DLC including LEGO MARVEL's Avengers, Euro Truck Simulator 2, Europa Universalis IV, Cities: Skylines, Stellaris, RIME, Pillars of Eternity, LEGO Star Wars: The Force Awakens & more) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

[BundleStars] Legendary Hunter VR ($7.99/20% off)

[Steam] Football Manager 2017 (10$/11€/-80%)

[WinGameStore] NBA 2K17 Sale | NBA 2K17 ($12.49/79%), NBA 2K17 Legend Edition ($14.49/82%), NBA 2K17 Legend Edition Gold ($18.99/81%)

[Indie Gala] 505 Games Publisher Sale (New deals on games including ABZU, Brothers - A Tale of Two Sons, How to Survive 2, & more). Includes 3 bonus Steam games for every purchase over $1.

[GameFly] For Honor ($17.99/70%)

[] Special Promo: Sid Meier's Railroads & Railroad Tycoon (75% off) | Separate from the Piñata Madness Sale and Weekly Megasale | ends August 21

football manager 今集好唔好玩 見2折

$56好平但玩乜架

[Bundle Stars] Talisman Heresy Bundle (Tier 1 $1, Tier 2 $2.49, Tier 3 $4.99, Tier 4 $7.49)

[Bundle Stars] Talisman Bundle (Tier 1 $1, Tier 2 $3.99, Tier 3 $7.99, Tier 4 $12.99)

[Nuuvem] RiME ($18.99/36%off)

[Origin] Player Appreciation Sale - Mass Effect: Andromeda ($19.99 / 50% off), Star Wars: Battlefront - Ultimate Edition ($4.99 / 83% off), Dragon Age: Inquisition GOTY ($19.99 / 50% off), Need For Speed ($9.99 / 50% off), The Sims 4 ($19.99 / 50% off), and more

[Origin] Mass Effect Andromeda (Standard @ 19.99 50%/Delux @ 24.99 50%/)

[] >observer_ + Layers of Fear ($29.99 / 40% off) - 24 Hour Launch Sale

[Bundle Stars] Star Deal: Total War: ATTILA Complete Pack ($24.99/78% off)

ME:A 50%off wo
買唔買得過？
係咪話已經有更新攪惦左個面部表情問題？

遲早入origin access

[Gamesplanet] SUMMER SALE DAY 3 - Including Fallout Franchise, The Town of Light, Assassin's Creed Franchise, BioShock Franchise, One Piece Burning/Pirate, Stellaris, Project Highrise, Of Orcs and Men, Yooka-Laylee and many more | different activation types, mostly worldwide (

[Steam] Paranormal Activity: The Lost Soul ($29.99 / 25%off)

[Steam] Midweek Madness: RiME ($20.09/23,44€/£20.09 | 33% off ) ends August 18

[Steam] Midweek Madness: The Witness £10.20/ €12.60/ $13.60 (66% off). ends august 18

[Nuuvem] >observer_ ($26.99/10%off)

[] Amaterasu Software Bundle #1 : Cosmic Pioneer, The Sun Never Sets, 1914: Prelude to Chaos, Tomb Joe, False Shelter, Fluffy Creatures VS The World, Introvert Quest, Nuclear Contingency, Space Beret, Unforgiving Trials Space Crusade, A Detective's Novel..(12 Steam Games)

[Humble Store] Daily Deal - The Sexy Brutale ($9.99/50% off)

[] Orion Trail ($2.50 / 69% off) - 24 Hour Sale

[Bundle Stars] Summer Sale Day 10 (New deals on games and DLC including Rocket League, Overcooked, Portal Knights, God Mode, Viscera Cleanup Detail, Yooka-Laylee, How to Survive 2, The Escapists, Worms Armageddon, Worms Clan Wars & more) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

[Indie Gala] Hump Day #43: $1 for Conjuntalia, Duo, Alien Splatter Redux | $3.49 (before increase) for Atomic 79, The Keep, Space Fuss, Shadow Bug, Missile Cards, I'm Titanium, Earth Space Colonies, Tangrams Deluxe

[] Jetdogs Studios Bundle #1: Bundle include 12 Games + 2 DLC

prey有demo玩+sale,隻game睇落正正常常又會咁就出demo既

凝住呢啲game跌價跌得幾快

係因為後期單調定咩問題

感覺個勢同DOOM差唔多, 而家出咗三個月就50% off
DOOM直頭unlock埋DLC, 之前真金白銀買season pass嗰啲真係屌撚到佢化 (但multiplayer已經冇人玩)

[WinGameStore] Cities: Skylines Sale | Cities: Skylines ($6.89/77%), Cities: Skylines Deluxe Edition ($9.19/77%), Cities: Skylines After Dark ($6.74/55%), Cities: Skylines Snowfall ($5.84/55%), Cities: Skylines - Natural Disasters ($8.99/40%), Cities: Skylines - Mass Transit ($10.39/20%)

[Bundle Stars] Summer Sale Day 11 (New deals on games and DLC including Mount & Blade: Warband, Holy Potatoes!, Craft The World, Farming Simulator 17, Farming Simulator 15, Styx: Shards of Darkness, Shiness: The Lightening Kingdom, Deponia & more) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

[GOG] Twisted Horrors Sale | Up to 85% off on Alone in the Dark series, Black Mirror series, Crawl, Fran Bow, Last Door series, Layers of Fear, Layers of Fear: Inheritance, Oxenfree, SOMA, The Vanishing of Ethan Carter, Clive Barker's Undying, System Shock series and more | Until August 21, 1 PM UTC

[GOG] Descent: Underground ($14.99/50% off) | Separate from the Piñata Madness Sale and Weekly Megasale

[] Ken Follett's The Pillars of the Earth (25.49€ / 15% off) - Steam Keys

[GamersGate] Tales of Berseria ($25.69/49% off)

[Groupees] Best of Remute bundle presale, 11 games ($1.5 minimum preorder) (

睇完統神玩papers please好想買黎玩
睇steam review同其他評價都唔錯心思思好唔好比75蚊買黎玩好

推薦
但我好似30幾蚊買左

冇記錯入過humble bumble

哇屌，kingdom come可以pre order

不過點解3百幾既

[Bundle Stars] Kingdom Rush Frontiers - Star Deal ( $3.39 / 66% off)

[Bundle Stars] Dollar Rage Bundle - 24 Steam Keys ($1 / 99% off)

[Bundle Stars] Summer Sale Day 12 (New deals on games and DLC including Phantom Brave PC, Diasgaea PC, Dungeon of the Endless, Shelter, Cladun X2, The Blue Flamingo, Shelter 2, Criminal Girls: Invite Only & more) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

[] Planetbase ($6.50 / 67% off) - 24 Hour Sale

[Origin] Titanfall 2 (€14,99/50% off)

[GOG] Planet Nomads ($15.99/20% off) | ends August 25, 10 AM UTC

[GOG] Piñata Madness – New additions to the pool: Up to 75% off on Baldur's Gate: Enhanced Edition 1 & 2, SWAT 4, Vampire: The Masquerade – Bloodlines, NEO Scavenger, Wasteland 2, This War of Mine | Until August 21, 10 PM UTC

[] Go Go Bundle #13: Remnants of a Beautiful Day, Magma Tsunami, Woodlands, The Big Elk, The Magical Silence, The Last Error, ZombieCarz, Bunker 58, The Interview (9 steam games)

[IndieGala] The Indie Fever Bundle $1 for Mad Muzzles, Laseronium: Over The Line, A Long Road Home, $2.49 for Runaway Train, Airon Ball, Mr Rabbit's Alphabet Forest Adventure, Spider Wars, Solitaire - Cat Pirate Portrait, Slap The Fly, The Revenge of Johnny Bonasera, Vthree, Golden Fever

[] Tekken 7 /£29.99 / €37.49 / $37.49 | 25% OFF/, Cities: Skylines /£5.75 / €7.00 / $7.50 | 75% OFF /, The Escapists /£3.25 / €3.75 / $4.50 | 75% OFF/ and more at 2Game (Use Code “REDDIT” For Additional 10% Discount!)

[WinGameStore] Sega Weekend Sale | Motorsport Manager ($10.24/71%), Motorsport Manager - GT Series ($3.79/53%), Football Manager 2017 ($14.69/71%), Alien: Isolation - The Collection ($12.49/75%), Aliens: Colonial Marines Collection ($5.99/80%), Aliens vs. Predator Collection ($4.79/80%)

[Gamesplanet] SUMMER SALE DAY 5 - Including Dark Souls II / III, Bayonetta, Dead Rising 4, Resident Evil Franchise, ENSLAVED, GRID, The Crew, The Evil Within, TRON, Project CARS, Oh My Gore!, Middle-earth Shadow of Mordor, GOD EATER 2 and many more | different activation types, mostly worldwide

prey好正，個故事好深刻

[Savemi] Cities: Skylines (5,20€) - Deluxe Edition (6,94€) - Natural Disasters (6,81€) - Snowfall (4,62€) - After Dark (5,08€) - Content Creator Packs (2,78€ each)

[Gamesplanet] SUMMER SALE DAY 5 - Including Metal Gear Solid, Bully, NARUTO SHIPPUDEN, Ori and the Blind Forest, Star Wars + LEGO games, Mafia, Far Cry, Dragon Ball Xenoverse, Castlevania, Borderlands, Ryse: Son of Rome, Street Figher V and so much more | different activation types, mostly worldwide

[Gamesplanet] Dragonball Xenoverse 2 (£19.99/50% Off)

[Steam] Tom Clancy’s The Division + Survival Expansion Free Weekend (19.99USD base + 19.99 Season Pass)

[Steam] Murdered: Soul Suspect ($7.50/-75%) Ends September 12th

[Steam] Daily Deal: The Signal From Tölva £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off). ends august 20

[Humble Store] Daily Deal: For The King (25% off, $11.24/£8.24)

[Microsoft Store] Flight Unlimited 2K16 (100% off / free) | Windows 10 only

[] Planetbase ($11 / 45% off) - 24 Hour Sale

biohazard好似全部都係歷史低位

入咗4/5/6

我反而想入Revelations同0/1

打算買哂

0/1之前入咗, 正呀買得過

有無買佢D DLC?

連埋bundle買同分開買隻game一樣價錢

0/1我係買Deluxe Origins Bundle, 但revelations萬九幾樣DLC我覺得係cap水

冇記錯我有多

巴打放幾錢

之前賣晒CSGO SKINS想換返錢出黎 , 有無巴打要買GAME 8折

點解唔直接賣HKD

等朕check 下先
有既會參考steamdb 最平價位放
Btw 遊行撚呢

巴打點睇Dead Rising 4???
印象中好似未見過佢低過200

垃圾game狗都唔屌

真心，dr 玩1-2.5 算啦

果陣諗住賣skins轉現金黎炒csgo貼紙 , 之後好似炒唔起就無理過
最近想draw返d錢買Switch

巴打check完未

賣去opskin都轉到錢啦

好後悔果陣冇買貼紙黎炒

過下癮都好

咁誇張
完全唔值得入手???

Checked
Mola mola
唔知比左邊個
而家睇下有冇平野

垃圾
成個系列既恥辱

[Gamesplanet] SUMMER SALE ENCORE - Last Chance Sunday - All deals are back for another 24h.

[Groupees] Be Mine 31 Bundle ($1.25) XenoBloom ($3.75) Stardust Galaxy Warriors: Stellar Climax, War of the Human Tanks - ALTeR, Warhammer 40,000: Space Wolf, Blue Rider, Mystery Game

[Groupees] Bucko bundle presale, 8 games ($1 minimum preorder)

[Humble Store] Daily Deal: theHunter: Call of the Wild™ (33% off, $22.09)

[Steam] Daily Deal: Full Throttle Remastered £6.59/ €8.99/ $8.99 (40% off). ends august 21

[] Geneshift ($7/ 30% off) - 24 Hour Sale

[WinGameStore] Astragon Sale | Bus Simulator 16 ($7.49/50%), Bus Simulator 16 Gold ($15.99/36%), TransOcean 2: Rivals ($8.74/65%), Coast Guard ($3.74/75%), Police Tactics: Imperio ($8.99/55%), Dig IT! - A Digger Simulator ($2.49/75%)

RE7 deluxe £34.99抵唔抵

[Groupees] Bucko bundle, $1.75 for: Rack n Ruin, Story of Cube, Onion Force, Spellbind Luppe's Tale, Dark Egypt, Nanoborg, HellAngel+ mystery grab bag

[IndieGala] PIXEL PUZZLES: UNDEADZ (FREE)

[Indie Gala] CAPCOM Publisher Sale (Up to 80% off on games including Dragon's Dogma: Dark Arisen, Street Fighter V, RESIDENT EVIL 7, Remember Me & more). Includes 3 bonus Steam games for every purchase.

Checked
最平應該係淘寶買番個bun，我冇睇價，但一般而言都比較平

係gamesplanet買左隻FM17 之後入key佢話此國家無法購買下列項目
點搞

BATTLEGROUND 係咪冇特價過

[Sila Games] Tekken 7 Weekend sale [EU Only] | TEKKEN 7 (-25% | €37.49 / £29.99) TEKKEN 7 Deluxe Edition (-17% / €62.24 / £49.79)

[Steam] Daily Deal: Universe Sandbox² £11.39/ €13.79/ $14.99 (40% off). ends august 22

[Humble Store] Daily Deal: Kona (40% off, $11.99, £8.99)

[] Dino D-Day + Last Stand DLC - Four Pack ($2/ 96% off) - 24 Hour Sale

VPN入KEY

NOTICE

This product is region locked and can't be activated from the following countries: Japan, China, Taiwan, Hong Kong, Republic of Korea

買之前唔睇

點解唔直接係steam買

有冇人成功係STEAM市場炒野賺到多過1千蚊

有冇人買左dark light黎玩
見d強國人屌晒鬼 但個題材又幾咁

淘寶野全部國區不了

淘個humble bundle 點國區

淘寶冇哂有papers please果個bundle 12，得返堆國區價既pp

冇睇唔知
咁冇計，等sale 啦

而家係強國，有咩GAME係一定要入，見到PREY先99人仔。
同埋係咪係強國激活左隻GAME，返香港都玩到？

[Bundle Stars] Mega Pick & Mix Bundle 6 | 5 for $1.49, 10 for $2.49, 20 for $3.99 | Castle of no Escape 1, 2, Pixel Gladiator, Grey Cubes, Warsim: The Realm of Aslona, Octave, Mad Nords: Probably an Epic Quest, Project Graviton, Burgers 2, Supreme Ruler 1936, Cannons-Defenders, Action Alien and more

[Bundle Stars] Summer Sale Encore (Returning deals on games and DLC including Baldur's Gate: The Complete Saga, Sniper: Ghost Warrior Trilogy, Middle-Earth: Shadow of Mordor, Lords of the Fallen, The Incredible Adventures of Van Helsing & more) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

[Steam] Prospekt (75% off - $2.49)

[Steam] Daedalic Entertainment Sale - Deponia series, Blackguards Franchise Bundle, The Daedalic Armageddon Bundle, Daedalic Adventure Bundle I and II, Daedalic Halloween Bundle and more (up to 90% percent off)

[Indie Gala] Shaman Games Bundle | $1: Robin's Island Adventure, Fall of the New Age, Dreamscapes: Nightmare's Heir | $2.99 (before increase): Spirit of the Ancient Forest, Farmington Tales, Dreamscapes: The Sandman, Kingdom of Aurelia, Silver Tale, Taken Souls: Blood Ritual and more

[GOG] Weekly Sale: D&D legends and modern classics | Up to 80% off on Games you don't own Crysis, Dead Space, Dragon Age: Origins - Ultimate Edition, Dragon's Dogma: Dark Arisen, Dungeons & Dragons series, Forgotten Realms - The Archives series, Mount & Blade series | Ends August 28, 4 PM UTC

[GOG] Gothic series sale | Gothic, Gothic 2 Gold Edition, Gothic 3, Gothic 3: Forsaken Gods Enhanced Edition | 60% off individual games, 85% off on bundle | Ends August 25th, 10PM UTC

[GOG] Bethesda Shooter Sale | 75% off on DOOM II + Final DOOM, Quake II: Quad Damage, Quake III: Gold, Quake: The Offering, Return to Castle Wolfenstein, The Ultimate DOOM, Wolfenstein 3D + Spear of Destiny | Sale ends August 28, 10 AM UTC

[Gamersgate] Blood Bowl 2 ($6.08/70% off)

[GamerGate] Styx: Shards of Darkness ($23.58 / 41% off)

FF15 將會出係steam

又要買多次

[Amazon] Dungeons & Dragons: Chronicles of Mystara ($4.94)

[FireFlower Games] Benoît Sokal adventures (Syberia 1 & 2 and Sinking Island) 50% off

[Steam] Rockstar Games Sale (50%-65%)

[Steam] Daily Deal: Assetto Corsa £9.19/ €11.99/ $11.99 (60% off). ends august 23

[Steam] Weeklong Deal: BioShock: The Collection ($19.79/19,79€/£13.19 | 67% off)

[] Dragonpath ($2/ 75% off) - 24 Hour Sale

[Humble Store] Daily Deal: Hollow Knight (34% off, $9.89/£7.25)

[Humble Store] Singleplayer Sale - Prison Architect (75% off) | The Binding of Issac: Afterbirth (50% off) | The Stanley Parable (75% off) | RiME (33% off) | & more.

想問 我個steam長期係大陸區會唔會有乜問題
老豆拎我部notebook上去 有時遠控買野 綁定埋佢張大陸銀行卡
依家拎返黎 應該都過左去3個月
Steam會永遠當個帳係大陸帳？

[Steam] HTC Vive ($599/25% off)

[Steam] Massive Chalice ($3.99/80 percent off)

[Steam] Singularity ($7.49/75% off)

[IndieGala] Agent Awesome (FREE)

[] FIVE: Guardians of David ($3/ 80% off) - 24 Hour Sale

[Bundle stars star deal] Lord of the Rings: War in the north (2.99/85%)

[GOG] Mages of Mystralia ($15.99/20% off) | ends August 29, 2 PM UTC

[GOG] Immortal Redneck ($15.96/20% off) | ends August 29, 1 PM UTC

[Amazon] Ultra Street Fighter IV ($7.49)

[Amazon] DuckTales: Remastered ($4.94)

[Amazon] Dungeons & Dragons: Chronicles of Mystara ($4.94)

[DDsuper] Call of Duty: Infinite Warfare HKD50

宜家steam shadow warrior remake free,仲要係就咁click一下唔洗down就跟你跟到steam收皮

我想問fallout bundle之前做過sales未?
搵db淨係見到佢fallout classic collection 嘅history
但就唔見bundle

好似係新野黎，不過fallout 1 2 3仲玩唔玩到

之前HB送果時拎過,仲要係特別版

今個星期個HB包 對鐘意玩恐怖GAME既人黎講應該幾OK

基礎包可獲得：(1美元)

Dead Age

DreadOut（小鎮驚魂）+Soundtrack & Manga DLC

DreadOut: Keepers of The Dark

Lakeview Cabin Collection（湖邊小屋）

均價包可再獲得：

Layers of Fear: Masterpiece Edition

Alien: Isolation
香港IP購買無法獲得(要用VPN買先會有,激活都要用VPN)

Five Nights at Freddy's: Sister Location

完整包可再額外獲得：(10美元)

Dead by Daylight（黎明殺機）

今日fallout 4同 elder scroll5是咪史低

[Steam] Telltale's Guardians of the Galaxy (17,24€/-25%)

[Steam] Bethesda Softworks Sale (up to 75% off) BRINK is Free to Play game now

[Steam] Weeklong Deal: BLACKHOLE (£1.49 / $2.24 / €2.24 / 75% off); BLACKHOLE: Complete Edition also 75% off; individual DLCs are also on sale | Offer ends 28 August

[Steam] Special Promotion: Ember (£1.74 / $2.49 / €2.49 / 75% off) | Offer ends 1 September

[Steam] Midweek Madness: Ubisoft Racing sale: The Crew £8.59/ €10.19/ $10.19 (66% off), Trials Fusion™ £5.43/ €6.79/ $6.79 (66% off), Trackmania® Turbo and TrackMania² editions are 50% off. ends august 25

[Steam] Daily Deal: Rivals of Aether £3.79/ €5.09/ $5.09 (66% off). ends august 24

[Steam] Midweek Madness: Armello £8.99/ €11.99/ $11.99 (40% off). FREE for 2 Days. ends august 25

[STEAM] Shadow Warrior 2013 [FREE]

[Steam] Midweek Madness: Shadow Warrior 2 £17.49/ €18.49/ $19.99 (50% off), the collection is 60% off and the classic redux and special edition upgrade are 80% off. FREE SHADOW WARRIOR. ends august 25

[GameBillet] Dishonored 2 ($19.95 / 50% off)

[GamersGate] GRID Autosport (8€/-80%)

[Humble Bundle] Humble Spooky Horror Bundle: PWYW for Dead Age, DreadOut+DLC, DreadOutKOTD, Lakeview Cabin Collection \ BTA for Layers of Fear: Masterpiece, Alien: Isolation™, FNAF Sister loaction \ 10$ for Dead by Daylight

[Humble Store] Daily Deal: EVERSPACE™ (20% off, $23.99/£18.39)

[Humble Bundle] Iron Wings (80% off)

[] FIVE: Guardians of David ($3/ 80% off) - 24 Hour Sale

no

FALLOUT 4史低是咪67% OFF?
我係大陸網見到,但係CHECK唔到

一早攞咗啦，提下啲miss咗上次既人

btw 隻game有繁中，不過要玩win xp mode/搵patch

有啲想買skyrim但係諗起mod就怕怕

special edition有 mod但冇原版咁多

最驚佢遲啲mod全部都要比錢

[Bundle stars] Indie Legends 6 Bundle $3.49 / Goat simulator, the final station, Shadowrun: Dragonfall - Director's Cut, Clustertruck, I am bread, Chroma Squad, Cortex Command, Unbox: Newbie's Adventure, Vanguard Princess - Director's Cut Complete /

[Gala] The Hefty Indie Bundle - $1: Starving, Western FPS & Army Craft. $2.89 (for first 24 hrs): Insane Road, Heavily Armed, Proviant, Hexagon Defense, Hexagon Defence, Mission: Escape from Island, Glasswinged Ascension, Forgotten Faces, SINISTRY SILINIUM & Virus Z

[Steam] Telltale's Guardians of the Galaxy (17,24€/-25%)

[IndieGala] Merri Puzzle (Free)

[Indie Gala] TEKKEN 7 - Base Game ($37.49 / 25% off)

[Direct2drive] Evil within season pass (2.50/75%)

[Amazon US] Fallout 2 (2.49/75%)

[Steam] Release Deal: Tree of Life £10.49/ €13.99/ $13.99 (30% off) . ends august 31

[Steam] Beholder+Distrust ($16.64/24% Off)

[GOG] Marvel’s Guardians of the Galaxy: The Telltale Series ($18.74/25% off) | ends August 29, 7 PM UTC

[] Bethesda GOG releases: Doom 3: BFG Edition (€4.99/75% off) + Quake 4 (€3.79/75% off), until August 29th

[Ubisoft Store] Back To School Sale (Up to 75% off)

[Square Enix NA] Back To School Sale - Rise of the Tomb Raider™ ($24.00 / 60% off), HITMAN™ The Full Experience ($24.00 / 60% off), Deus Ex: Mankind Divided ($15.00 / 75% off), Life Is Strange ($5.00 / 75% off), Just Cause 3 ($15.00 / 75% off), and more. Ends September 5

利巴真係好有心

雖然電腦配置廢
大部分好game都玩唔到
不過留個靚名先

fallout 3 / new vegas玩到掛

elder scroll 3,4都應該玩到

認真廢 唔係講笑

內顯 graphics620 4GB

唔錯啦，加ram玩1080p low graphics 應該好多都handle 倒

有冇ram介紹？少打機 對電腦嘢唔係好熟
同埋邊度買唔會俾人水鍋金？

上jumbo睇價囉，通常上落10蚊就啱數

旺電有幾間連住
我睇完jumbo 價通常唔喺jumbo 買，因為間鋪有人得罪過我
隔離𠴱間好似叫SE，黃金都有，都買過

thx巴打 整好部機再翻黎買game

你去 youtube打 Intel graphics 620 gaming
好多game都玩到

睇過 但lag到畫面矇到pk
睇過battleground performance test
連敵人係邊都搵唔到 1999

battleground 就算啦
做得差勁食 GPU 我用970玩都係開中低
bf4 開 ultra bf1 開high

fo4 goty 聖誕會唔會有折？

咁ching有冇我呢個配置玩到 又值得玩既game推介？

唔玩呢類驚囉，冇計嫁
我都唔會用內顯玩ow
除非鳩玩

其實skyrim 有低汁mod
2010年內顯都玩倒好似係
重有好多indie，未得閒搵

有無人教我重製版SKYRIM點裝MOD
上網睇完都係搞唔掂

[Bundle Stars] Tabletop Simulator Deals (50% off. Base Game - $9.99 / £7.49 / €9.99 & 4 Pack - $29.99 / £22.49 / €27.49) Use Voucher Code SUMMER10 to get an extra 10% off.

[Steam] Tiny and Big: Grandpa's Leftovers (90% Off / €0,99) Ends the 28th of August.

[Indie Gala] Virtual Reality XII Bundle | $1 for Wacky Wings VR, Henry The Hamster Handler, Distant Nightmare - Virtual reality | $3.49 (before increase) for Run Of Mydan, God Of Arrows VR, Castle Wars VR, Saga of the Void: Admirals, Wasps!, Balloon Chair Death Match, Pixel Arcade

[Newegg] LEGO Games Sale - Save Up to 80% Off Digital Games for PC & Xbox

[WinGameStore] Distrust ($8.99/25%), Also save 65% off Beholder

[Gamesplanet] Tales of Berseria $29.43, £22.99, 24,95€ (43% off) / Steam code

[GamesPlanet UK] NARUTO SHIPPUDEN: Ultimate Ninja STORM Legacy (£46.74/15% off) / Steam code

想問下the evil within 75%off抵唔抵屌?

冇人開post 講half life writer post 左episode 3故事單野 half life 正式收皮

[Gamesplanet] Destiny 2 - £42.79 / 53.99€ | Destiny 2 - Digital Deluxe Edition - £75.79 / 89.99€ | Battle Net Activation + Early Beta Access (keys available now), European Only (inc overseas)

[] Grim Dawn ($10/ 60% off) - 24 Hour Sale

[IndieGala] Rage Parking Simulator 2016 (Free)

[GOG]Dragon Agerigins Ultimate Edition[$3.99/80% off]

[Bundle Stars] Dollar Jumbo Bundle (7 Wonders II, Adventures of Robinson Crusoe, Angelica Weaver, Catch Me When You Can, Chainz 2, Discovery! A Seek And Find Adventure, Gardens Inc 2, Glowfish, Little Farm, Luxor Evolved & more)

[] "3.2.1... Summer Sale Deal, Enjoy -15% on All Bundles (15 percent off)

想問下閃亮徽章係咪用一套閃亮卡黎合??
閃亮卡除左市集買,係咪要靠擴充包-6開? GAME入面係冇可能會跌??

同埋除左合徽章,買多D GAME,仲有冇方法拎到STEAM既經驗
我目前知既有寶珠製造者 但係得100經驗
同埋社群徽章
如果仲有其他方法,麻煩巴打提供

[GameBillet] The Escapists 2 ($15.79/21% off)

[Savemi] F1 2017 US$53.90. Global Steam Activation.

[Steam] Danganronpa Absolute Despair Collection ($47.67/ 32%)

[Steam] Daily Deal: Risen series sale: Risen 3 - Titan Lords £2.74/ €3.74/ $3.74 (75% off), Risen 2: Dark Waters £1.99/ €2.49/ $2.49 (75% off), Franchise Pack, Dark Waters Gold Edition, Risen and Risen 3 Complete are 75% off as well. ends august 28

[Humble Store] Daily Deal: UNIVERSE SANDBOX ² (33% off, $16.74/£13.39)

[Humble Store] Daily Deal: Medieval Kingdom Wars (20% off, $15.19/£11.19)

[Humble Store] Next Day: Survival ($6.99/30% off)

[GameBillet] The Escapists 2 ($15.79/21% off)

[] The Jackbox Party Pack 3 ($10/ 60% off) - 24 Hour Sale

[Savemi] F1 2017 US$53.90. Global Steam Activation.

[Steam] Daily Deal: Hand of Fate £4.49/ €5.99/ $5.99 (70% off). ends august 29

[] VaragtP Studios Bundle #1: Fjong, Cooking Witch, Plantera + OST, Loot Hero DX + OST, Tap Heroes (5 steam Games + 2 OST)

[Bundle Stars] Steam Game Deals (Scribblenauts Combo Pack, SPINTIRES 2-Pack, Space Engineers, SUPERHOT VR, SPINTIRES, SUPERHOT, Bastion, Convoy & more) - Use SUMMER10 for an extra 10% off.

[Bohemia Interactive] Arma 3 (11.90 € / -66%)

[GamersGate] Dragon Ball Xenoverse ($8.50 / 79% OFF)

[GamersGate] SUPERHOT ($11.85 / -53%)

[IndieGala] Monday Motivation Bundle - $1 for Neon Hardcore, ClickRaid, Escape from Space Shredder - $2.49 (before price increases) for Fable Rush, Tank Destroyer, Baobab's Mausoleum Ep. 1, Dead Drop, Mint, The Dungeon Power, Timbertales, Sokoban Land DX, Dog Theatre

[Microsoft Store] The Secret Order 4: Beyond Time (Free for Windows 10 devices) ends in 9 days

[GOG] Weekly Sale: Square Enix - Deus Ex, Thief, Hitman, Tomb Raider and more (up to 75% off) | ends September 4, 4 PM UTC

[Gamesplanet] XCOM 2: War of the Chosen £29.74 / 33.99€ / ~$38.36 | Steam, worldwide activation

有冇人記得早排neko para係summer sale係幾多%off 而家vol1 50%

BEHOLDER同EVILWITHIN都新低

自己search steam database之類嘅網啦
大把網有得睇舊價
Isthereanydeal 都得

[Dreamgame] THE ESCAPISTS 2 ($15.75 / 21% off)

[Bundle Stars] Sonic Mania (17% off - $16.59 / £12.44 / €16.59)

[Bundle Stars] Star Deal: Game Corp DX & Blueprint Tycoon Pack (70% off, $1.49/£0.99)

[] Voidspire Tactics ($6/ 60% off) - 24 Hour Sale

[IndieGala] Absconding Zatwor + Break Into Zatwor + Fiends of Imprisonment (FREE)

好想買battleground

新人留名

witcher 1 2集 o唔ok
利申玩緊第3集

想買witcher 3 dlc , 係未買expansion pass 就有晒 兩個 dlc?
見到 expansion pass $74, 仲平過blood and wine

[Amazon] XCOM Enemy Unknown: The Complete Edition (10 USD / -80%) | XCOM: Enemy Unknown / XCOM: Enemy Within (6 USD / -80%) - Steam DRM

[Steam] Arma 3 ($13.59/66% off)

[Steam] Star Trek™: Bridge Crew (24,99€/50% off)

[Steam] The Heart of the Earth (0.59$ / 70% off)

[Steam] Midweek Madness: Witcher sale: The Witcher 3: Wild Hunt - GOTY £18.99/ €24.99/ $24.99 (50% off), TW2: Assassins of Kings Enhanced £2.24/ €2.99/ $2.99 (85% off), The Witcher: Director's Cut (85% off), the adventure game is (75% off) and the Expansion Pass (50% off). ends september 1

[Steam] Midweek Madness: Little Nightmares £9.79/ €11.99 / $11.99 (40% off). ends september 1

[Humble] Jumbo Bundle 9 |$1 The Flame in the Flood, Infested Planet, Human: Fall Flat |BTA Verdun, Samorost 3, Warhammer: End Times - Vermintide, More in 6 days 24 hours |$10 American Truck Simulator

[Humble Store] Daily Deal: Depth (75% off, $4.99/£3.74)

[WinGameStore] Back To School Sale - XCOM 2 ($17.99 / 70% off), Kerbal Space Program ($17.99 / 55% off), Civilization V ($29.99 / 50% off), BioShock: The Collection ($13.79 / 77% off), Obduction ($19.00 / 37% off), Satellite Reign ($4.49 / 85% off), and more

買 game of the year咪得

我已經有witcher 3 , 淨係要買dlc

佢會自動扣左隻game既錢 好似係

[Steam] Vanishing Realms (13.99 / 30% off)

[Steam] FORCED SHOWDOWN (7,99€/60% off)

[Steam] Late Shift (9,09€/30% off)

[Steam] Daily Deal: Poly Bridge £4.49/ €5.99/ $5.99 (50% off). ends september 1

[IndieGala] Indie Light Bundle - $1 for Fruit Sudoku, Ballway, Gulu - $2.49 (before price increases) for Gnome Light, Pilam Sky, ConcPerfect 2017, Galaxy Annihilation, Akin Vol 2, Fairyland: Manuscript, The Moon Night, ISEE, Plexus, Virus Crashers (

[MacGameStore] Borderlands 2 Complete Edition ($10.99/80% off)

[GOG] Sunless Skies ($22.49/10% off), Sunless Sea ($6.45/66% off), Sunless Sea: Zubmariner ($7.36/33% off)

[GOG] Ys Series Sale (Ys Seven $22.49/10% off; all others $4.49-$5.99/70% off)

[] Warden: Melody of the Undergrowth ($10/ 50% off) - 24 Hour Sale

[Bundlestars] Hidden Gems #5 - $2.49/£2.29 for: Battles of Norghan: Gold Version, Fort Meow, A Druids Duel, Fabric, Spiritual Warfare & Wisdom Tree Collection, Street Legal Racing: Redline v2.3.1, Extreme Forklifting 2, Dark Days, Gun Bombers, Mayhem Triple, simian.interface++ and That's Mahjong!

[Bundle Stars] Dollar Deals ($1 for 12 is Better Than 6, Lichdom: Battlemage, Guns of Icraus Online, Lucius II, POSTAL Redux, POSTAL 2, Broken Sword: Director's Cut, Stronghold HD, GemCraft - Chasing Shadows, Monday Night Combat & more)

依家隻半價WITCHER3會唔會貴過之前SUMMER SALES???
果時我冇買

價錢一樣,記得係買GOTY EDITION HKD$194.5果個,最抵

[Gamesplanet] Weekend Deals - Anno 2205 Ultimate Edition £19.99 / 21.99€ / ~$25.79 | Anno 2070 Complete Edition £6.25 / 7.49€ / ~$8.06 | Stealth Inc 2: A Game of Clones £2.60 / 2.99€ / ~$3.35 and more | Mixed DRM (Steam/Uplay), worldwide activation

[Dreamgame] ABSOLVER ($26.50 / 12% off)

[DLGamer] Guild Wars 2 Path Of Fire Expansion + Turmoil Offered ($29.99)

[Cubic Bundle] Adventure #2 ($1.49) Super Army of Tentacles 3, The face of hope: Underground, Flagster, WILOO, tho_maz, Colorless Life!, Nightork Adventures - Beyond the Moons of Shadalee, Plankton, SPACE BATTLE: Humanity, In Celebration of Violence

[Steam] Weekend Deal | Deus Ex: Mankind Divided ($15.00/75% off)

[Steam] Weekend Deal: Rising Storm 2: Vietnam ($18.74/25% off) - Free Weekend

[Steam] Weekend Deal: DiRT 4 £30.14/ €36.84/ $40.19 (33% off). ends september 4

[STEAM] Creative Assembly 30th Anniversary Sale - Includes Alien Isolation, Warhammer and Total War Games (33-75% off)

[Steam] Daily Deal: For The King £8.24/ €11.24/ $11.24 (25% off). ends september 2

[Humble Store] Daily Deal - Rising Storm 2: Vietnam ($18.74/25% off)

[Humble Store] Horror Sale - Outlast 2 ($14.99/50% off) / Conarium ($13.99/30% off) / Crawl ($10.04/33% off) / SOMA ($8.99/70% off) / and more up to 85% off

[GamersGate] Disney Weekend (up to 78% off)

[Groupees] Remute XX bundle presale, 6 games + 1 album and 1 video ($2 minimum preorder)

[] Plasma Puncher ($2.50/ 58% off) - 24 Hour Sale

頂miss 左 poly bridge

monthly HB rise of tomb raider
仲有人未買咩

耐玩性好似唔高

有冇人放上上個月月包既overcooked

我未，不過真係屌佢老母

我囉，steam chat me la

多謝 盡快入錢

未買都屌？

未買

得隻 game 又冇DLC
冇話特別平

[Gamesplanet] Grow Home £3.25 / 3.99€ / ~$4.19 | Grow Up £3.99 / 4.99€ / ~$5.15 | Coffin Dodgers £2.25 / 2.49€ / ~$2.90 | The Rivers of Alice - Extended Version £2.10 / 2.49€ / ~$2.71 | Steam, worldwide activation

[Steam] Special Promotion: PSYCHO-PASS: Mandatory Happiness ($26.79 / 33% off)

[Steam] Minor Key Games Complete Collection (69%)

[Steam] VRC PRO (13,59€/66% off)

[Steam] Daily Deal: Stranger of Sword City £11.99/ €14.99/ $14.99 (25% off). ends september 4

[Humble Store] Daily Deal - Sniper Elite 4 Digital Deluxe Edition ($53.99/40% off)

[Dreamgame] Rising storm 2 Vietnam (€14.25/$17.75/25% off)|

[Cubic Bundle] Weekend #4 ($1.49) Drift Horizon Online, J.U.R : Japan Underground Racing, Drift Streets Japan, Weapons Genius, JDM Tuner Racing, Arcane Raise, Arcane preRaise, Arcane reRaise, WtBoy, Flower Design, Draw Love ($2.5) two copies

[] Odallus: The Dark Call + Skins ($2/85% off) - 24 Hour Sale

唔係淨係佢一隻架嘛

10月就會知仲有咩game

我寧願佢比多次Overcooked 我拎去派
呢隻垃圾唔連DLC

xcom 2 出左DLC仲貴過本身隻game
見佢特價差少少買左

我驚買左 都換唔到Game返黎
唔知賣唔賣到3條CS Key

拎左去賣
如果月包入面有SEASON PASS先再收過
或者直接等SE周包

可唔可以講賣左幾錢？

扣晒手續費5XHKD
見到而家個價升到痴晒線
好後悔咁早賣左,而家賣應該賣多1X-2XHKD
睇黎我唔係幾識賣野

你係steamtrade賣定邊到賣？
steamtrade 值3 csgo key 喳....
如果你用paypal 扣手續費有5X已經高

g2a,因為會係果度買GAME,
加上俄站GAMAGAMA都可以用G2A PAY黎比錢
所以冇提現住
我賣果時7X(未計手續費果D),
而家個價升到去100HKD(未計手續費果D)

SakuraGame啲Games

依家7.2喳
所以你賺左

自膠 好似睇錯version

[Bundle Stars] Best of Star Deals Week Day 1 - Mad Max (81% off - $3.89 / £3.09 / €3.89)

[gamebillet] RUNGUNJUMPGUN (1.57usd/80% off)

[] Invisigun Heroes ($4.49/70% off)

[GOG] Weekly Sale: Cossacks 3, S.T.A.L.K.E.R., Syberia and more (up to 90% off)

[Savemi] Displaced. US$2.99 (50% off) PC Steam. Worldwide Activation.

[GamersGate] Unreal Deal Pack (£2.16/91% off)

[GamersGate] S.T.A.L.K.E.R. Collection (£5.25/75% off)

[Bundlestars] Focus Home Interactive up to 75% off, Styx: Shards of Darkness - €26.79/33% off, The Surge - €37.49/25% off, Shiness: The Lightning Kingdom - €17.99/40% off, Bound By Flame - €7.49/75% off, Mordheim: City of the Damned - €11.99/70% off + more.

[Steam] Mafia 2 ($7.50/ -75%)

[Steam] Week Long Deal: Syberia 3 ($14.79/14,79€/£11.09 | 63% off) Deluxe Edition ($18.99/18,99€/£15.19 | 62% off) ends September 11

[Steam] Week Long Deal: Prototype Franchise Pack ($14.99/12,49€/£8.74 | 75% off) ends September 11

[Steam] 90 Minute Fever - Football (Soccer) Manager MMO ($4.99 / £3.74 / 75% Off)

[Steam] Invisigun Heroes (4,49€ / 70% off)

[Steam] Frequent Flyer ($0.74/25% off)

[Steam] Daily Deal: Tom Clancy’s Splinter Cell Blacklist £4.79/ €5.99/ $8.99 (70% off). ends september 6

[Humble Store] Daily Deal - Zombie Army Trilogy ($11.24/75% off)

[Overkill] Payday 2: Fedora DLC (FREE)

[] Furious Angels ($3.50/50% off) - 24 Hour Sale

[Steam] Launch Deal: D&D Lords of Waterdeep £7.69/ €10.49/ $10.49 (30% off). ends september 8

[Steam] X-COM: Complete Pack (3,74€/75% off) (Classic X-COMs)

[Steam] Midweek Madness: NieR:Automata™ Standard Edition £25.99/ €38.99/ $38.99 (35% off). ends september 25

[Steam] Daily Deal: Train Fever £2.24/ €2.99/ $2.99 (85% off). ends september 7

[Steam] Midweek Madness: Vanquish £11.24/ €14.99/ $14.99 (25% off). ends september 8

[Blizzard] StarCraft II: Legacy of the Void ($19.99/33% off), Wings of Liberty ($9.99/50% off), Heart of the Swarm ($9.99/50% off), and Battle Chest ($29.99/25% off). Ends September 18th.

[Nuuvem] Labor Week - More than 800 titles (Up to 95% OFF)

[Humble Store] Daily Deal - Game Dev Tycoon ($3.99/60% off)

[Humble Bundle] Humble Jumbo Bundle 9 adds Marooners and Caveblazers to BTA tier

[Paradox] Age Of Wonders Sale AOWIII Complete £7.50 Steam Keys

[] HORROR OF THE DEEP ($3/62% off) - 24 Hour Sale

[Bundlestars] Focus Home Interactive up to 75% off, Styx: Shards of Darkness - €26.79/33% off, The Surge - €37.49/25% off, Shiness: The Lightning Kingdom - €17.99/40% off, Bound By Flame - €7.49/75% off, Mordheim: City of the Damned - €11.99/70% off + more.

[Bundle Stars] Best of Star Deals Week Day 2 - Skullgirls + Big Band, Squigly & Color Palette Bundle DLC (94% off - $1.00 / £0.74 / €1.00)

[IndieGala] Rover Rescue (Free)

[GamersGate] Sniper Ghost Warrior 3 (£14.39/40% off)

[Origin] Steamworld Dig (Free/100% off)

[Savemi] OMSI 2 - Omnibus simulator and selected DLC 25% off. Global Steam Activation.

重未肯入Nier

Sakura Bundle

nier 個價好吸引.... 買唔買好

DLC冇折 好似重有唔少問題官方都冇出patch

係... 咁耐都沒patch過... 要用FAR

link

好邪惡呀 HB

( ͡° ͜ʖ ͡°)

cities skyline 係咪等聖誕節特價先買?

叫佢地仆街啦，當pc 係狗
我留番錢買Hb 丁下大波波好過啦

Humble bundle
自己Google
新手？

[] A Hole New World ($5/50% off) - 24 Hour Sale

[Steam] Mirage: Arcane Warfare is free for today only (100% off)

[Gala] Hump Day #44 - $1: Lost Bros, 15 Defense, ElectricScribe $3.49 (until price increase): Dragons Dungeon: Awakening, Lords of War, Parallyzed, Phrase Shift, VCB: Why City - The Ballad Of Drunk Khovansky, Youtubers Clicker, Band of Outlaws, Deep Fear, Halloween Mysteries

[Bundle Stars] Best of Star Deals Week Day 3 - Redout: Enhanced Edition (67% off - $11.49 / £8.89 / €10.59)

[GamersGate] Guild Wars 2: Path of Fire (24,11€/20% off)

[Ubisoft store] Anno 2205 - Ultimate Edition (€ 10/80 off - with 100 Club Units)

[Gamesplanet] Sniper Ghost Warrior Franchise, incl. Sniper Ghost Warrior 3 (Season Pass Edition), SGW2 and SGW (up to 80% off) | Steam, worldwide activation

[Dreamgame] Tiny Echo (€7.42/$6.85/ 10 % off )

想問下有冇一個網係可以睇晒所有網站同一隻game嘅價錢

呢隻點睇, 好唔好玩?

推下先
月尾有隻killing time

第一隻好正

係7仔買tap & go 或者 K記 master gift card既話
可唔可以係STEAM買GAME

有時特登去game鋪買真係有D唔方便

用過TAP&GO買

成功?

同埋想問tap & go 係咪係steam到都係簡master card

我想問Rise of the tomb raider同Division幾時減價？最低減到幾錢？我個spec夠唔夠開Ultra

上steamdb自己睇啦

唔該

硬件台常客黎左呢到
你個spec緊係夠開啦屌

你又知我喺硬件台
但Ghost Recon無60
我唔知Division得唔得

[GOG] Warner Bros. Sale: F.E.A.R., Mortal Kombat, Bastion and more (up to 75% off)

[] GOG releases: Gauntlet™ Slayer Edition (4.99€/75% off), LEGO® Batman 2 DC Super Heroes™ (4.99€/75% off), The Suffering & The Suffering: Ties That Bind (8.59€ each/10% off), until September 11th

[] Stardust Galaxy Warriors Combo Package ($2/86% off) - 24 Hour Sale

[GameSessions] Mechanic Escape (GameSessions FREE / 100% off) (Steam Key $3.29 / 66% off)

[Bundle Stars] Best of Star Deals Week Day 4 - Mortal Kombat XL (78% off - $7.49 / £6.49 / €7.49)

[WinGameStore] Tyranny Weekend Sale | Tyranny: Commander Edition ($19.95/56%), Tyranny: Archon Edition ($20.99/65%), Tyranny: Overlord Edition ($27.99/65%), Tyranny - Tales from the Tiers ($5.24/25%)

[Humble Store] Splasher ($11.24/ 25% percent off or $10.11 if you are a subscriber)

[Steam] Fruitbat Publisher Sale (up to 75% off, collection is 52% off, and cheaper if you own games from it.) Sale ends Sept. 11.

[IndieGala] Cruel Arena (Free)

[Indie Gala] TEKKEN 7 ($34.99|€34.99|30%) & TEKKEN 7 Deluxe Edition ($59.99|€59.99|20%)

[Steam] HYPERNOVA: Escape from Hadea (19,79€ / 22,49$ - 10% off)

[Steam] Senko no Ronde 2 - launch discount ($31.99/20% off)

[DLGamer] Call of Duty: Advanced Warfare ($9.99 / 67% off)

[] Tyranny - Bastard's Wound + Base Game (scroll down to "Editions") ($34.08/43%off)

[GamersGate] Killer is Dead Nightmare Edition (88% off $20 - $2.37)

[GamersGate] Dead Island - Definitive Collection ($11.15 / 72% off)

[Gamersgate] Metro Redux ($5.92 / 80% off)

[Gamersgate] Dark Souls III (£14.56/64% off) Deluxe Edition is also 60% off

[Steam] Monaco: What's Yours Is Mine free for 24 hours (100% off)

[Steam] Weekend Deal: Focus Home Interactive sale: Battlefleet Gothic: Armada £8.99/ €11.99/ $11.99 (70% off), Space Hulk: Deathwing £14.99/ €19.99/ $19.99 (50% off), The Surge (40% off), Farming Simulator 17 (10% off) and more. ends september 11

[Steam] Daily Deal: Enter the Gungeon £5.49/ €7.49/ $7.49 (50% off). ends september 9

[The Humble Store] The Walking Dead Season 1 (FREE)

Monaco岩岩free玩左陣, 麻麻地, 唔明點解咁高分, 同類型party hard好玩過佢

HB 又有免費GAME拎

未試過
但連到張tap and go 落paypal 度
再係steam 用paypal 比

邊使揀，填完定唔知填緊嗰陣已經自動認咗做master card

又買左隻 wargame europe 先
冇時間玩
見幾得意買左隻Make America Great Again The Trump Presidency

古劍喺steam上架

1＋2只係$49.4

已買 抵屌到爛呀
可惜冇正體中文

冇中文，不了
寧願玩英文都唔要偽中文

Thankyou

第一代係回合RPG中既神作 戰鬥系統一流同好多隱藏要素

第二代繼承到一流戰鬥系統 仲加左好多新野
詳細可以等9月15正式版發放再考慮下

[] 64.0 ($1.75/41% off) - 24 Hour Sale

[Bundle Stars] Best of Star Deals Week Day 5 - Magicka 2 (80% off - $2.99 / £2.19 / €2.99)

[] 50% off all Michaela Laws Games (Visual Novels - Seduce Me 2, Blind Love, Apron Academy, Choose Me and others)

[Indie Gala] Indie Hooligans Bundle | $1 for The Exorcist, Hooligan Vasja: Christmas, Ezy | $2.49 (before increase) for Hover Havoc, Hooligan Vasja: Halloween, Brave Path, Distorted Reality, SUDOKU., Catacombs 1: Demon War, Watergate Xtreme, German Fortress 3D, The Slug, The Brave Mouse

[GOG] Special Promo: Tyranny (up to 60% off) | ends September 11, 5PM UTC

[Gamesplanet] Weekend Deals incl. FOR HONOR, Steep, The Crew, Tyranny Franchise and great indie VR games | Steam/Uplay, mostly worldwide

[Steam] Academia : School Simulator Early Access ($19.99/20% off)

[GMG] Weird and Wonderful Weekend - I Am Bread to Super Meat Boy to Ben There, Dan That!
Get an EXTRA 18% off when you use the code WEIRD18 on checkout!

[GMG] Dead Rising Franchise (Up to 76% off)

[dlgamer] Dying Light: The Following - Enhanced Edition (£19.99/50% off)

[Groupees] Tax Year 3 - $1.11 for Island Flight Simulator, 1914 Prelude to Chaos, Garsharp: Temple of the Dragon, Garsharp: The Monster Slayer, a Mystery game revealed later, a Grab Bag game

[Gamersgate] Skullgirls ($2.00/80% off)

[] Dark Souls II Scholar Of The First Sin (70% off | £9.00 / €12.00 / $12.00) Dark Souls III (60% off | £16.00 / €24.00 / $24.00) Deluxe Edition (50% off | £30.00 / €42.50 / $42.50) Tyranny Sale (Up to 60% off)

[Steam] 1979 Revolution : Black Friday (80% off)

[Steam] ATOMINE (4,99€/50% off)

[Steam] Daily Deal: Kerbal Space Program £17.99/ €23.99/ $23.99 (40% off). ends september 10

[Steam] Fight of Gods ($4.79 / 40% off)

[Cubic Bundle] Indie Bundle #2 ($1) LOG the game, FreeFly Burning, Power of Love ($1,99) Doodle Devil, Run Crabby Run, Evil Spirits, Mircron Wars XR, Cat vs. Corgis, dontbegrey ($3.49) two copies of the bundle

steam bootstrapper has stopped working

求救 試左好多方法都唔成功

[Steam] GalGun Double Peace ($9.99 / 75% off) until September 23rd

[Steam] Daily Deal: ibb & obb £1.79/ €1.99/ $2.39 (80% off). ends september 11

[Bundle Stars] Best of Star Deals Week Day 6 - Insurgency (90% off - $1.00 / £0.69 / €0.89)

[] Exoplanet: First Contact ($12/40% off) - 24 Hour Sale

[] Black Lime Studio Bundle #1: 6 steam games + 7 dlc + 1 ost (see comments)

[Indiegala] Pressured (FREE/100%)

[Bunch Keys] Bunch Keys Bundle #8 including 31 games: Alice's Patchwork, Alice's Patchworks 2, Doodle Devil, Day D: Tower Rush, Doodle God, Doodle God: 8-bit Mania, Doodle Mafia, Gnomes Garden, Gnomes Garden 2, Gnomes Garden 3, Doodle Kingdom, Royal Defense & more ($1.49/99% OFF)

[Humble Store] "The Witcher 3: GOTY Edition" Interesting deal for people from the UK (£17.49 for UK, 24,99€ for the rest / -50%)

[Steam] Daily Deal: Thimbleweed Park™ £10.04/ €13.39/ $13.39 (33% off). ends september 12

[Steam] Elven Assassin (6,99€/30% off)

[Steam] GalGun Double Peace ($9.99 / 75% off) until September 23rd

[] Death to Spies: Gold ($2/83% off) 24 Hour Sale

[Bundle Stars] Best of Star Deals Week Day 7 - Fairy Fencer F Advent Dark Force (85% off - $7.49 / £4.49 / €6.89)

[Dreamgame] (Sega sale Warhammer 40k up to 75% off| Warner Bros Sale up to 75% off| Microids Sale up to 75% off|)

其實G2A D GAME咁平有冇伏..
我見隻XCOM: Enemy Unknown Complete Pack Steam Key GLOBAL 都唔洗30HKD

同問

啱啱唔理買左先算
要paypal先俾到錢

g2a好似唔係正當銷售平台

14號出正式版，可以等一等再買
依家early access得四分一內容

三國志英傑傳原來上咗steam，但係得日文

入過兩個月之前的HB均價包

哇...

[Bundle Stars] BundleFest Day 1 - Returning Bundles (Pyro Bundle, Bros Bundle and Panzer Corps Bundle)

[Bundle Stars] Bundlefest Day 1: Best of Indie Legends 2 ($3.49/£3.29)

[Bundle stars star deal] The Jackbox Party Trilogy (22.99/62% off)

[] Witch It! 4-Pack ($30/50% off) 24 Hour Sale

[WinGameStore] Bandai Namco Sale | TEKKEN 7 ($31.89/36%), TEKKEN 7 Deluxe Edition $52.89/29%), Little Nightmares ($11.93/40%), Little Nightmares Complete Edition ($22.44/25%), Impact Winter ($9.99/50%)

[GamersGate] Syberia 3 (£9.1/70% off)

[Paradox Plaza] Back to School Sale September 11th - September 21st (10%-75% off) (Europa Universalis IV, Crusader Kings II, Hearts of Iron IV, Steel Division: Normandy 44 and more!)

[GOG] Weekly Sale: Armikrog, Breach & Clear, Hard West, Tropico and more (up to 90% off) | free game with every $5 purchase | ends September 18, 4 PM UTC

[Indie Gala] Monday Motivation Bundle | $1 for Hell Quest, GoBlock's Impossible Medley, Lit the Torch | $3.49 (before increase) Bildo, Ameline and the Ultimate Burger, My Own Little Planet, Death is better than Hell, Ballistic Attack, dead_file.exe, Escape 2042 - The Truth Defenders, Tailwind, Noise

命運石之門有繁中

難以置信 暑假入咗

新低價

pubg幾時有SALE

[Origin] STAR WARS Battlefront Season Pass (PC) - Free / 100% off

[Steam] Weeklong Deals: STEINS;GATE, Osiris: New Dawn, Crypt of the NecroDancer, The Fruit of Grisaia, Miscreated,Transformers: Devastation, 911 Operator, Men of War: Assault Squad 2, Car Mechanic Simulator 2015, Lords of Xulima and more. Ends September 18th 10am PST.

[Gamesplanet] Metal Gear Rising: Revengeance £6.25 / 6.99€ / ~$8.19 | Steam, some restrictions

[GamesPlanet UK] The LEGO Ninjago Movie Videogame (£21.24/15% off) Pre-order, Release: 13-10-2017

[GOG] Rogue Trooper Redux ($24.79/20% off) | Pre-order discount lasts until October 17

[IndieGala] Sleengster (Free)

[Amazon] 911 Operator ($1.99 / -80%)

[WinGameStore] Warhammer 40,000: Dawn of War III ($44.99/25%), Warhammer 40,000: Dawn of War II ($4.99/75%), Warhammer 40,000: Dawn of War II - Grand Master ($19.99/75%), Warhammer 40,000: Dawn of War - Master ($9.49/75%), Warhammer 40,000: Space Marine Collection ($14.99/75%)

[] JumpFist Launch Day Release ($5/28% off)

[Humble Store] Call of Juarez: Gunslinger ($7.49/50% off)

[Humble Store] Victoria Collection ($9,99/9,99€ 75% off)

[Humble Store] Rainbow Six Siege ($23.99/40% off)

[Humble Store] Ubisoft Summer Sale - R6S, Assassins creed & more

[Humble Store] Serious Sam's Bogus Detour ($2.24/85% off)

[Humble Store] Squad ($23.99/40% off)

就算有第一野都係平廿蚊就算

等左2星期
都係買左

[Humble] Capcom X Sega X Atlus Bundle |$1 Rollers of the Realm, Zeno Clash 2, Sonic Adventure 2, Bionic Commando, Citizens of Earth |BTA Renegade Ops Collection, Sonic Generations Collection, Resident Evil 4, DEAD RISING, Tesla Effect |$12 Motorsport Manager, DMC 4: SE

[Steam] Freedom Force: Freedom Pack (1,62€/75% off)

[Steam] Midweek Madness: playdead publisher: Inside £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off), Limbo £1.74/ €2.49/ $2.49 (75% off) and the INSIDE + LIMBO pack is 63% off. ends september 15

[Steam] Launch Discount: Trackless– Exploration/Puzzle game inspired by Zork and King's Quest ($7.50/25% off)

[Steam] Midweek Madness: Endless Space® 2 £24.99/ €29.99/ $29.99 (25% off). ends september 15

[Steam] Midweek Madness: Dead by Daylight £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off). FREE until sunday. ends september 18

[Steam] Daily Deal: Kingsway £5.24/ €7.49/ $7.49 (25% off). ends september 14

[Origin] STAR WARS™ Battlefront™ Ultimate Edition ($4.99/83% off)

[WinGameStore] DOOM ($13.99/53% off)

[Bundle Stars] BundleFest Day 2 (Warner Bros Pick & Mix, Batman: Arkham Knight Bundle and Microids Mega Bundle)

[Bundle stars star deal] Red faction collection (5.99/90% off)

[] GIBZ ($3.50/ 56% off) 24 Hour Sale

而家pubg 平極最多都係減10%架炸
想玩直接買算啦

pubg咁好賣，洗鬼sale咩

[] Hyperdrive Massacre ($1/90% off) 24 Hour Sale

[Bundle Stars] Essentials Pick & Mix - BundleFest Day 3 (Choose 2 games for $1.00 / £0.89 / €1.00, 6 games for $2.49 / £2.25 / €2.59 or 12 games for $3.99 / £3.59 / €3.99 from A Story About My Uncle, Manual Samuel, Livelock, Survivalist, The Silent Age, PONCHO, STANDBY & more)

[Indie Gala] Ending in 24 Hours: 1C Company Publisher Sale (Up to 75% off on games including King's Bounty: Ultimate Edition, NecroVision, Pilot Brothers, & more).

[Indie Gala] Retroism Publisher Sale (Up to 86% off on games including Warlords Battlecry III, Killing Time, Wacky Wheels HD, Legends of Eisenwald & more).

[Indie Gala] The Completionist Bundle | $1 for PHAT STACKS 2, It Comes Around, Lamp Head | $3.49 (before increase) for Dungeons & Geese, Forgotten, Not Lost, The Braves & Bows, Z69, Skyfall, Joy Pony, VITATIO, Numberline 2, Junoon: Ballistic Physics Puzzle, Wizhood

[Steam] Astral Traveler ($4,5/10% off)

[GamersGate] Capcom Weekend Sale: Resident Evil 7 ($28.80/52%), Dragon's Dogma: Dark Arisen ($9.36/69%), Street Fighter V ($15.76/61%), Dead Rising 4 ($20.40/66%) and more.

[GamersGate] Middle-earth™: Shadow of War™ (£36.89/18% off)

[WinGameStore] Tormentor X Punisher ($4.75/40%)

[] Hyperdrive Massacre ($1/90% off) 24 Hour Sale

[Steam] Astral Traveler ($4,5/10% off)

[Steam] Daily Deal: DRAGON QUEST HEROES 2 £19.99/ €29.99/ $29.99 (50% off). ends september 15

[Bundle Stars] Battle Academy Bundle $1.99 Tier 1 base & DLC / Battle Academy 2 $4.99 Tier 2

[Bundle Stars] Essentials Pick & Mix - BundleFest Day 3 (Choose 2 games for $1.00 / £0.89 / €1.00, 6 games for $2.49 / £2.25 / €2.59 or 12 games for $3.99 / £3.59 / €3.99 from A Story About My Uncle, Manual Samuel, Livelock, Survivalist, The Silent Age, PONCHO, STANDBY & more)

[Indie Gala] The Completionist Bundle | $1 for PHAT STACKS 2, It Comes Around, Lamp Head | $3.49 (before increase) for Dungeons & Geese, Forgotten, Not Lost, The Braves & Bows, Z69, Skyfall, Joy Pony, VITATIO, Numberline 2, Junoon: Ballistic Physics Puzzle, Wizhood

[Indie Gala] Ending in 24 Hours: 1C Company Publisher Sale (Up to 75% off on games including King's Bounty: Ultimate Edition, NecroVision, Pilot Brothers, & more).

[Gamesplanet] TEKKEN 7 £25.99 / 29.99€ / ~$34.31 | TEKKEN 7 - Deluxe Edition £44.99 / 49.99€ / ~$59.39 | Steam, worldwide activation

[Humble Store] Cities: Skylines (Steam version - Win/macOS/Linux) (€6,99/75%)

HITMAN幾時減呀

divinity original sin 2原本預定今日出正式版
但係遊戲開發商所在嘅城市今日大停電
upload唔到隻game上steam個server

咁都得

唔係出左啦咩

我見到有

HB又送free game

Divinity: Original Sin 2
最衰冇繁中

鐵拳7 新低
好吸引

[Bundle Stars] BundleFest Day 5 (Fallout Bundle, Quake Bundle and Neverwinter Bundle)

[] Armed with Wings: Rearmed ($4/60% off) 24 Hour Sale

[GOG] Little Inferno ($6.49/35% off)

[GOG] Human Resource Machine ($7.49/25% off)

[GOG] Pre-order Hob (released 9/26/17) and get Stories: The Path of Destinies for free ($17.99 usd + free)

[IndieGala] The Virtual Reality XIII Bundle - 1$ for Inescapable VR: Underground, Aquila Bird Flight Simulator, Super Ultra Monster Smash! - $4.49 for Grave VR, Outpost L5, Space Conquest, VectorWave, Arena, Drone Fighters

[IndieGala] Horizon Shift (Free)

[Nuuvem] Euro Truck Franchise and Indie BR Games (Up to 89%OFF)

[Humble Store] Deus Ex: Mankind Divided (USD $14.99/75% off)

[Gamesplanet] Weekend Deals - The Division £14.99 / 16.99€ / ~$19.79 | Splinter Cell Blacklist £5.44 / 6.66€ / ~$7.18 | Pumped BMX + £1.60 / 1.99€ / ~$2.11 | Rainbow Six Siege £17.99 / 19.99€ / ~$23.59 and more | Mixed DRM (Steam/Uplay), some restrictions

[] Project Cars Sale (60% off | £9.36 / €12.00 / $12.00) Tom Clancy's Ghost Recon Wildlands Sale (33% off | £33.49 / €40.19) and more

[Origin] Star Wars Battlefront Ultimate Edition For (USD 4.99 83% off)

[Steam] Zup-Zup! Bundle (3,72€/37% off)

[Steam] TY the Tasmanian Tiger ($8.99/40% off)

[Steam] Daily Deal: Brick Rigs £7.14/ €9.74/ $9.74 (35% off). ends september 17

[Steam] Header Goal VR (7.49$ / 50% OFF)

[Steam] Screamer 2 (6,99€/30% off)

[Humble Store] RISE OF THE TOMB RAIDER: 20 YEAR CELEBRATION PACK (£3.49/50% off)

[LazyGuysBundle] BUNDLE 22: GAMING IN THE DARK ($2.99 -> $2.59 for the first 24 HRS) An Alien with a Magnet, Tequila Zombies 3, Tomato Jones 2, Geneticognito, Conjuntalia, Lion Quest, Robo Do It, Tiles, Gelu

[Windows Store] Rise of Nations: Extended Edition ($4.99/75% off)

[2game] PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS (€22.25 w/ coupon ISTHEREANYDEAL - €7.75/25% off from regular price)

[WinGameStore] Dishonored: Death of the Outsider ($23.95/20% off)

[DailyIndieGame] DIG Super Bundle 115 | Demon Hunter 2 and 3, Abyss: The Wraiths of Eden, Eventide 1 and 2, Endless Fables: The Minotaur's Curse ($0.99)

STEAM 有咩手制支援?
最平最好
係咪XBOX同PS4都得?
XBOX 360 定 XBOX 1 都得?

360應該最好
因為平同埋相容高d
X1 貴d 同時煩d，win 7 win 10又唔同處理
但應該少d hardware 問題，eg 360 wireless電池盒問題
Ps4冇用過

XBOX ONE果隻啦 唔駛諗

win 7用唔用到

用倒 用緊

駁線 駁接收器都冇問題

睇網頁又話要win 10

好似呢度咁

Xbox one 無線 係咪仲要買接收器？
利申 無家用機&win10

你有bluetooth receiver 就唔洗

如果插住條線玩
大家建議買one定360？
想拎黎玩nba2k
One 有好多個價 唔知邊隻先for window
360就under $300

入左division 暫時玩又未至於巴打們講到咁垃圾

最新版手掣先有藍芽，舊版冇，要用接收器
買嘅時候睇清楚

xbox one手掣每一款都可以用喺win 7/10

正喎

planetarian冇繁中

如果你真係驚用唔倒, 可以買其他

諗緊買唔買Little Nightmares好，睇Review好似話Gameplay好短

如果唔買Complete Pack值唔值得入手

《返校》又特價
仲諗緊買唔買

另外有冇巴打知個soundtrack係唔係必買?

返校高質game抵買, soundtrack就睇你鍾唔鍾意, 我就冇買

DEAD BY DAYLIGHT半價想入手

thx巴打

最近砌左新機 我想問有咩Game係畫質靚又平嘅Game?
已買witcher 3 Division

hellblade

darksoul3

season pass係咪唔抵買?

直接買deluxe edition

唔係好識,唔知點解好多人插咁

有咩, 唔覺喎

唔想SM自己

deluxe edition包哂兩個dlc
平過分開買

thx 依家買先

GTX 1080有百幾fps
等減價買

如果鍾意rpg可以買埋tob嘅

呢隻啦新出又多人玩, Divinity: Original Sin 2
利申 : 未買

THX BRO

屌 隻Division個地圖啲mission三日已經玩左一半 但之前聽人講做曬外圍啲mission入dark zone先係隻Game嘅開始 真定假？

[Bundle Stars] Stellaris ($15.99/60% off) - 24 hours only

[Bundle Stars] Nemesis Bundle 3 - BundleFest Day 8 (3 Tiers, 14 Games/Software + 1 DLC including Planetary Annihilation: TITANS, Tropico 5, Styx: Master of Shadows, Slain: Back from Hell, Shoppe Keep and S.T.A.L.K.E.R.: Call of Pripyat. From $1.00 / £0.95 / €1.00 up to $9.99 / £8.89 / €9.99)

[] Seeking Evil: The Wendigo ($3/70% off) 24 Hour Sale

[GOG] Cryptark ($7.49/50% off) | Release deal ends on September 25, at 10PM UTC

[GOG] Big Deal Sale | Up to 95% off (+ 200 deals) | Kerbal Space Program, Firewatch, Age of Wonders III, Rogue Legacy, Prison Architect, Xenonauts, ...

[Indie Gala] Artifex Mundi 7 Bundle | $1 for Dark Arcana: The Carnival, Enigmatis 2, Enigmatis | $3.99 (before increase) for The Secret Order 4, The Secret Order 5, Ghost Files: The Face of Guilt, Queen's Quest 3, Enigmatis 3, Faces of Illusion: Twin Phantoms, The Emerald Maiden: Symphony of Dreams

[Steam] Shooting Stars! (0,49€/90% off)

[Steam] City of Brass - EA launch ($19.99/20%) Offer ends on Sept 24

[Gamesplanet] Trackmania Turbo £14.99 / 16.99€ / ~$19.20 | TrackMania² Stadium £3.99 / 4.99€ / ~$5.39 | TrackMania² Canyon £7.99 / 8.99€ / ~$10.16 | TrackMania² Valley £7.99 / 8.99€ / ~$10.16 | Uplay/Steam (Mixed DRM), worldwide activation

[GamersGate] Midweek Deals | Up to 90% off (+100 deals) | LEGO Franchise, Splinter Cell Franchise and games from the publisher Immanitas (spreadsheet inside)

唔敢入dark zone

[Steam] Weeklong Deals: The Swapper, RPG Maker MV, Warhammer: End Times - Vermintide, SEGA Mega Drive and Genesis Classics, Thomas Was Alone,Tiny Rails, Holoball, Europa Universalis III Complete and more. Ends September 25th 10am PST.

[Steam] Daily Deal: Block'hood £5.49/ €7.49/ $7.49 (50% off). ends september 20

咁玩完外圍啲mission係咪可以封塵？

[Steam] FEMINAZI: 3000 ($0.69/30%)

[BundleStars] Bandai-Namco Sale | Up to 80% off | Dragon Ball Franchise, Dark Souls Franchise, Naruto Franchise, TEKKEN 7, ... (spreadsheet inside)

[Bundle Stars] Tales of Berseria - Star Deal ($23.49 - 53% off)

[] Go Go Bundle Limited #13: HardCube + OST, Wooden Floor 2 - Resurrection, Grind Zones, Victim of Xen, Eight Mini Racers, Project of the Developer, The Return Home, The Last Hope (8 steam games + 1 Soundtrack)

[] Oddworld: Abe's Oddysey FREE at ($0.00)

其實steam度買嘅Game係咪一定安全？
我見有啲Game中國出 唔係幾信得過但又想玩

Steam都唔安全咁邊度先安全?

電腦白痴先問得出
唔係話想笑你，但係隻驚嘅來源都咁concern ，唔買咪得，關steam 咩事

我係想問隻Game係咪應該安全 唔知steam會唔會check過隻Game先比上架

[Steam] Blast Out ($9.74/25% off) launch promotion - expires 9/28

[Indie Gala] Paradox Deals | 60% off on Stellaris installments & up to 50% off on DLCs (Spreadsheet Attached).

[IndieGala] Slipstream 5000 (Free)

[Bundle Stars] Birthday Sale | Up to 90% off (almost 200 deals) | Skullgirls, Stellaris, Dishonored 2, DOOM, Prey, Steel Division: Normandy 44, ...

[Bundle Stars] Star Deal - Wolfenstein Pack (The New Order + The Old Blood) (€8.99/78%)

[] Retro Army Complete Collection! ($2.50/90% off) 24 Hour Sale

[Days Of Wonder/Asmodee] Ticket To Ride free (-100%) | Steam key

[GOG] The Journey Down Trilogy ($31.19/20% off) | ends on September 28, 1PM UTC

[Gamersgate] Tekken 7 ($26.49/%47 OFF), Tekken 7 Deluxe Edition ($43.04/%43 OFF) New Historical Low on Tekken 7

[GamersGate] For Honor (£22.00/56% off)

[GamersGate] Mortal Kombat XL ($10.00 / 75% off)

我都估係係咁諗
我冇搵過實質資料睇steam 有冇check
但我估有，因為佢地要評估隻game可唔可以出街

OUTLAST -100%

唔怪得咁多人放, 係邊到?

搵到啦humblebundle 仲有埋DLC , D人當禮物咁抽, 其實當唔當EXP 升LV?

已拎，THX

[Gamesplanet] Stellaris £13.99 / 15.99€ / ~$18.89 | Stellaris: Plantoids DLC £3.12 / 3.99€ / ~ $4.21 | Stellaris: Leviathans Story Pack £3.49 / 4.99€ / ~ $4.71 | Stellaris: Synthetic Dawn £6.29 / 8.99€ / ~ $8.49 and more | Steam, worldwide activation

[Steam] 'Good Shepherd Entertainment' publisher sale (15-90% off). Ends Sept 24

[Steam:New Release Special] Niche - A Genetics Survival Game ($16.19 USD/10% Off)

[Steam] Daily Deal: Golf It! £3.79/ €5.39/ $5.39 (40% off). ends september 23

[Steam] Weekend Deal: Stardock publisher weekend. ends september 25

[Steam] Weekend Deal: Paradox Strategy Weekend. ends september 25

[Steam] Weekend Deal: Depth £3.74/ €4.99/ $4.99 (75% off). FREE WEEKEND. ends september 25

[Steam Store] Heat Signature Launch Deal ($13.50/10% off)

[Steam] Youtubers Life (14,99€/40% off)

[Steam] LawBreakers (22,49€/25% off)

[Steam] Blast Out ($9.74/25% off) launch promotion - expires 9/28

[Humble Store] Outlast Deluxe (Free)

[WinGameStore] Stellaris ($14.75/63% off) and Steel Division: Normandy 44 ($26.44/34% off)

[] Retro Army Complete Collection! ($2.50/90% off) 24 Hour Sale

咁我放心少少
我係怕隻game中國出一陣加埋其他野down埋落去

你老豆老母都係唔安全既情況下生你出黎, BTW, 你國藉都係中國出品, 放心冇事既

Killing Time

Dead island 35蚊買唔買得過？

呢排又少咗好多人

全部解謎Game 智力不足
讓比其他巴打

呢批解謎game唔係好難

想買絕地求生
哩個年代仲有無俄區鎖區
我好耐無買

乞衣
我地重開steam group，圍內送啦

不嬲有

如果遊戲開左
steam 顯示執行中
之後冇反應開唔到game
冇冇計fix

Ctrl+Alt+Delete 砍左相關exe

我隻game 係life is strange
即係Ctrl alt del 關game 再開？
如果冇隻game 嘅exe運行中有咩辦法

熄左steam 重開，再唔得咪重開機

之前諗都無諗過買SLEEPING DOG，但係見到咁平，忍唔住買咗

應該都係儲game唔玩

手痕買左ds1，玩左陣好悶好想熄機訓教
真係儲game唔玩

講漏左，當年好似開心版打爆左ds1，後尾買左ds2打到一半無玩。無晒打機熱情

PAYPAL係Groupees 有5美金優惠

已拎 但好似冇乜野好買咁

感謝你的支持，優惠券的限額已滿。我們將推出更多優惠，請密切留意！

我都幾肯定我係10:02秒就REFRESH

10點REFRESH乜都冇

可能得3張

PAYPAL成功撚狗

有咩40蚊以下game介紹

拎咗嚟買Hatred

或者依加sleeping dog 或者desu ex 都買得過

好似去到１／１０到期

入咗落wallet就冇限期

Rainbows six 有冇特價

thanks 之前個次唔識,直接買左magicka 2 , 好似39.6

問多樣, 點樣令佢個商店Sort到 40蚊/指定金額樓下, 我見佢好似冇得咁整, 但又見過人整 唔該

OK thanks 原來係到, 等我仲係上面D box 到搵左好耐

等DEAD BY DAYLIGHT做返半價就一下轟落去

之前先入過包........

Peter都介紹 岩岩買左, 好撚難上手

[] Crea ($9/40% off) 24 Hour Sale

[Bundle Stars] Birthday Sale Day 6 (Tabletop Simulator, Lords of the Fallen, The Banner Saga, Glass Masquerade, Guild of Dungeoneering, Kyn, Toren, Habitat & more) Use BIRTHDAY5 for an extra 5% off your order.

[BundleStars] Hyperdimension Neptunia Re;Birth1 ($4.49/85%)

[Direct2Drive] Attack on Titan: Wings of Freedom ($30/50%)

[Gamesplanet] Dishonored 2 (£12,99/57%)

[GamersGate] This War of Mine (£3.75/75% off)

[IndieGala] Broadsword : Age of Chivalry (Free)

[] Little Nightmares (40% off | £9.59 / €11.99 / $11.99) Little Nightmares Complete Edition (25% off | £17.99 / €22.49 / $22.49) Little Nightmares: Secrets of The Maw Expansion Pass (up to 9% off | £7.27 / €9.09 / $9.99)

[Nuuvem] New Deals | Up to 89% off | Sanctum Franchise, Sniper Elite Franchise, Saints Row Franchise, GRID 2, ..

Project Highrise 75% off
有無人玩過，正唔正

喺好景見倒佢，感到劇毒

買左，唔知

[] Warhammer: End Times - Vermintide 4-Pack ($20/83% off) 24 Hour Sale

[] Go Go Bundle #15: Life Beetle, TangramsVR, Sig.NULL, A Bastard's Tale, Smithy, Gem Monster, Janken Cards, Jump Like A Pirate, Shuttle Siege (9 steam games)

[Indie Gala] Sonic the Hedgehog Franchise Sale | Save 75% off on game deals including the special Sonic Generations Jungle Bundle, Sonic Games Collection, & more

[Indie Gala] Hump Day #45: $1 - Transparent Black, Stickman Wars, 12 Labours of Hercules IV | $3.89 (before increase) - HIVE: Altenum Wars, Spaceship Looter, BROKE PROTOCOL, Crossroad Mysteries: The Broken Deal, Robot Heroes, Pixel Russia Streets, Little Kite, In Game Adventure: Legend of Monsters

[Bundle Stars] Total War: WARHAMMER II - Last chance to Pre-Purchase (18% off - $49.19 / £32.79 / €49.19)

[Bundle Stars] Birthday Sale Day 7 (Sonic Franchise) | Up to 77% off | Use BIRTHDAY5 for an extra 5% off your order.

[Gamesplanet] Sonic Deals: Sonic Generations Collection £3.75 / 4.99€ / ~$5.06 | Sonic Adventure 2 £1.49 / 1.99€ / ~$2.01 | Sonic and SEGA All-Stars Racing Transformed £3.75 / 5.00€ / ~$5.06 | Sonic Games Collection £18.99 / 24.99€ / ~$25.64 and more | Steam, some restrictions

[Nuuvem] Total War: Warhammer II ($50.99/15%OFF)

[Steam] Project Nimbus Out of Early Access Sale ($11.24/25% off) (Ends October 3rd)

[WinGameStore] Telltale Week | Up to 85% off | The Walking Dead: A New Frontier, Marvel's Guardians of the Galaxy, Batman: The Enemy Within, Minecraft: Story Mode, ...

岩岩買左

Assassin's Creed II: Deluxe Edition - HK$ 26.52
Assassin's Creed Brotherhood - Deluxe (preorder) - HK$ 49.30
Assassin's Creed Revelations - Gold Edition - HK$ 49.30
Assassin's Creed 3 Deluxe Edition - HK$ 98.26
Assassin's Creed Black Flag Digital Deluxe Edition (ASIA) - HK$ 73.10
Assassin's Creed Black Flag - Season Pass - HK$ 49.30
Assassin's Creed - Rogue Deluxe Release (Asia) - HK$ 73.10
Tomb Raider GOTY Edition (Asia) - HK$ 39.75
Sleeping Dogs: Definitive Edition (Asia) - HK$ 46.80
小計 HK$ 1,703.00
折扣 HK$ -1,197.57 (-70%)
總計 HK$ 505.43

玩得哂咩

steam登入到但係load唔到user page/wallet個page 可以點搞??
原本係連開steam都話connection error 之後上網搵方法打-tcp先開到玩到game
而家想買game玩都唔得呀

是咪無得再refund

試過收到warning隔若干時間再refund都係收warning,但都Refund到(但自問都唔算過份) 唔知會唔會真係唔回水畀你

佢冇demo 係佢問題

之前Free Weekend特價買左

估計呢批恐怖類Game 10月Friday the 13th會有特價

幾時FALLOUT4先特價阿 ＿

有冇勇士夠膽玩Home Sweet Home

早排先特價完

goty

我想問call of duty infinite warfare之前有冇特價過?
因為我見新一集二戰就黎出
期待緊佢減價

Scariest game
冇時間，有嘅可以挑戰下

[] Otaku Bundle #7: Bomb Defense, Captain Backwater, Eternal Maze, Escape From BioStation, FrightShow Fighter + OST, Chaos and the White Robot, Glass Masquerade, Perfect Fit - Totemland (8 steam games + 1 Soundtrack)

[Steam] Daily Deal: Snake Pass £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off). ends september 29

[Steam] Weekend Deal: WBros publisher: Batman: Arkham Knight Premium Edition £9.59/ €13.59/ $13.59 (66% off), Shadow of Mordor GOTY (60% off), LEGO® STAR WARS™: The Force Awakens (60% off), Mad Max (66% off), Batman™: Arkham VR (20% off), LEGO Worlds (33% off) and more. ends october 2

[Steam] Grand Theft Auto V (35,99€/40% off)

[Steam] Weekend Deal: Supergiant: Transistor £3.74/ €4.99/ $4.99 (75% off), Pyre £11.99/ €14.99/ $14.99 (25% off), Supergiant Collection (62% off), Bastion (75% off). ends october 2

[Steam] Weekend Deal - Black Desert Online (5,99€/40% off)

[] Tracks - The Train Set Game ($7.99/20% off) 24 Hour Launch Sale

[Humble Store] BANDAI NAMCO Weekend | Up to 90% off | DRAGON BALL XENOVERSE 2, DARK SOULS™ III, Little Nightmares, TEKKEN 7, ... (spreadsheet inside)

[Bundle Stars] New Steam Game Sale (The Jackbox Party Trilogy, The Jackbox Combo Pack, Enemy Front, Alien Rage - Unlimited, YOU DON'T KNOW JACK Classic Pack, Dogfight 1942, Combat Wings: Battle of Britain, Doodle God & more). USE BIRTHDAY5 for an extra 5% off your order.

早排唔係史低

等HELLO喂

減過啦

買左BATMAN

今次特價嗰隻係最新嗰集

刺客系列除左2同黑旗邊隻值得買?

#584
HK$50 上個月嘅事

2015年個集,好玩

想買PLAYERUNKNOWN'S BATTLEGROUNDS EULA
知唔知邊到買會平D
STEAM要188 我見淘寶98人民幣 但我唔識用

差幾廿蚊係STEAM買啦

泰國佬整真係好撚恐怖

[Steam] Salt: Open World Pirate Adventure - Weekend Deal ($4.94 / 67% Off)

[Steam] Rise of the Tomb Raider - Season Pass (11,19€/60% off)

[Steam] DISTRAINT: Deluxe Edition (0,99$ / 80% off)

[Steam] Daily Deal: NBA Playgrounds £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off). ends september 30

[Steam] Besiege (5,35€/33% off)

[] Rusted Warfare - RTS ($2.50/50% off) 24 Hour Sale

[Sila Games] Little Nightmares and XCOM 2 sale | XCOM 2 (60% off) | XCOM (80% off) | Little Nightmares (EU only, 40% off)

[Humble Store] EARTHLOCK: Festival of Magic (4,24 €/75% off)

[Indie Gala] tinyBuild Weekend | Save Up To 75% on game deals & special bundles including the Pixel Punch Deluxe Bundle, Party Hard, SpeedRunners, Streets of Rogue, and more (Spreadsheet Attached).

[Gemly] Dying Light Sale - Dying Light: The Following - Enhanced Edition ($23.99 / €19.99 / £15.99 | 60% off), DL Season Pass ($11.99 / €11.99 / £9.59 | 60% off), DL skins up to 60% off

[IndieGala] The Anime Treasure Bundle - 1$ for Postem of Horizon, Sweet Fantasy, Pink Rage Otome or $4.49 for Natural - Beyond Nature -, Treasure of a Blizzard, Lionessy Story, My Name is You, Gochi-Show! for Girls, When Our Journey Ends, My Personal Angel, Sweet Volley High

[GOG] Asura ($8.49/15% off)

[BundleStars] Star Deal: NeuroVoider - Deluxe Edition ($8.99/55% off)

請問個SEASON PASS係乜黎架

英文差，睇唔明

咩事？

已拎fallout

泰仔啲鬼神野

fallout 1 free to download

一日攞定真係F2P?

冇人講Cuphead
好撚正 regular狂死 贏左好有成就感
打鬥好出色 流暢 每一關都有特色 畫風好新穎 舒服
帶到個dark souls 被虐feel

同緊細佬玩, CLS, 尋日卡左係 骰仔哥度
希望今日爆到機

一日攞

已攞
原來20周年先送
不過win10玩唔玩到

batman特價 好唔好玩?

未玩過 但聽講新個集好食display

出左2年幾已經唔新啦

隻COD BETA你地覺得點
有冇人玩過

唔好玩

一般 畫質唔似2017年作品

唔知好唔好玩，但係見到6X蚊就買咗了

BTW，用咗十幾個鐘黎裝GAME

你住外國?

唔係丫，3X GB可能要耐啲掛

100MB寬頻 Division 41GB都係down兩個鐘
巴打56K?

咁就真係唔清楚啦，我見到咁多個鐘都打咗個突

係依隻係咁定其他都係咁
我記得我裝鐵拳都係15mins左右

好玩,剩係睇架蝙蝠車都值回票價

請問個SEASON PASS係咪買完6個月之後就無咗架啦

唔知呀，可能咁啱出咗啲問題啫

[Indie Gala] Warhammer Alliance Bundle | $1: Tempest, Guns of Icarus Online, Yet Another Zombie Defense | $3.99 (BPI) Warhammer 40,000: Space Wolf, Warhammer: End Times - Vermintide, Guns of Icarus Alliance, Dungeon Lords, Impossible Creatures, Lethal League, Tempest - Treasure Lands DLC and OST

[] Strain Tactics ($3/80% off) 24 Hour Sale

[Bundle Stars] Team 17 Sale (Deals on Overcooked, Yooka-Laylee, The Escapists, Worms Armageddon, Worms Clan Warms, Worms W.M.D, Aven Colony, Dangerous Golf, Alien Breed Trilogy, Sheltered, Flockers, LA Cops, Beyond Eyes, Lethal VR & more)

[Wingamestore] Batman: The Enemy Within- Telltale DRM ($19.99/ 20% off)

[GamersGate] Yooka-Laylee (£20.63/41% off)

[GOG] Weekly Sale: Disney: Star Wars, Indiana Jones, Monkey Island and more (up to 80% off) | ends October 9, 10 PM UTC

[Gamesplanet] Dishonored - Definitive Edition £5.25 / 5.99€ / ~$6.98 | Steam, worldwide activation

可以雙人玩 ?係既話一齊死應該幾funny
但係我想知雙人無手掣既話要點操作 會唔會好複雜撳好多掣

[] Trackless ($7 / 30% off)

[GamesPlanet EU] WWE 2K18 Pre-order (£33.99/15% off)

[Gamersgate] Alien Breed TRILOGY ($1.93/92% off)

[Steam] Weeklong Deals: Headlander, ACE Academy, Sailaway - The Sailing Simulator, King's Bounty: Ultimate Edition, Geometry Wars 3: Dimensions Evolved, Gianna Sisters: Twisted Dreams, Beat Hazard and more. Ends October 9th 10am PST.

[Steam] Daily Deal: STRAFE: Millennium Edition £7.48/ €9.96/ $9.98 (50% off). ends october 4

[Humble Store] Thimbleweed Park -40%, The Wild Eight -24%, Wasteland 2: Director's Cut - Classic Edition -78%, Homesick -48%

兩個都冇手掣就唔清楚，可以同你講 同人玩 可以好好笑

可唔可以同FD連機?

十月仲summer sale真係推得好慢

我到宜家都唔知SEASON PASS係咩黎

Season Pass=一次預先買晒某個period內既DLC
通常就係一次買晒全部，但有時有D game個週期太長會包唔晒

即係啲dlc任務都係永久既

只能夠一機同玩

不嬲係咁，一冇sale就推得好慢

快撚D FALLOUT4啦
BTW,等緊下下星期隻中土世界

你個Steam AC冇比人ban咪係

Ban 左都好似係
只係冇得再買驚、連機咁

咁睇落又幾抵玩喎，我之前仲以為係買咗6個月之後就無得玩添

btw，steam ac咩情況之下會俾人BAN呀

係某D有Steam DRM既game開外掛

你真係當佢past 一個season

成個Arkham Series都好抵玩。

Steam VAC

咁大部分Season Pass/GOTY都係包發售後6-12個月內既DLC既...
Steam Code一般只有2個情況會過期
1.買左做Gift 係倉度放到過期
2.某D網站送既限時免費code 通常1-2星期內唔用就過期

最近先加入STEAM既大坑，好多野都仲未清楚

受教了

[Steam] Midweek Madness: Dying Light £12.49/ €14.99/ $19.99 (60% off). ends october 6

[Steam] Football Manager 2018 is 25% off for owners of FM17 (until Oct. 9)

[Steam] Midweek Madness: Darkest Dungeon® £7.49/ €9.19/ $9.99 (60% off). ends october 6

[] 50 years ($2/60% off) 24 Hour Sale

[Bundle Stars] Hyperdimension Neptunia Re;Birth2: Sisters Generationn ($ 4.49 / 85% off)

[Bundle Stars] articy:draft Storyteller's Bundle (Includes articy:draft 2 SE, articy:draft 2 SE - Commerical Use Upgrade, Gloria Victis, The Detail Episode 2 - From The Ashes & more. From $2.49 / £2.29 / €2.59 for Tier 1 up to $9.99 / £9.09 /€10.29 for Tier 3)

[Indie Gala] ~24 Hours Left to Save Up To 75% on the Disney Flash Sale

[Gamesplanet] Wurm Unlimited £6.75 / 7.99€ / ~$8.98 | Steam, worldwide activation

依到都見到你

快啲搵人開番個post啦

想問下ds1最平試過幾錢

剛有中文版既Darkest Dungeon做緊特價, 但隻GAME又好自虐

HK$ 38.25

上網睇話pc優化做得麻麻，但好想玩

可以裝dsfix, 個人覺得完全買得過

steam 有冇地方可以用 '壓倒性好評' 去sort game?

想賣既steam 物品去market黎買game
有無方法賣野方便d(有千幾樣平野) 手機一下一下confirm想死 關咗佢要等幾多日?

14日

[Bundle Stars] Dollar Dash Pick & Mix (Choose 1, 5 or 10 games out of Skullgirls, Broken Sword, Zoombinis, Surgeon Simulator 2013, Guns of Icarus, Broken Sword 2, Broken Sword 3, Lucius, Supreme League of Patriots, 12 is Better Than 6, Hyperdrive Massacre, Postal, The Purring Quest & more)

[Bundle Stars] Star Deal: Aarklash: Legacy ($1.00 / 94% off)

[GameSessions] Men of War: Assault Squad (GameSessions FREE / 100% off) (Steam Key $2.99 / 70% off)

[GOG] SNK Completion Promo (up to 75% off) | ends October 9, 10 PM UTC

[GamersGate] Disney Sale | Up to 75% off | Only Europe | Star Wars Series, Disney Packs, LucasArts Adventure Pack, Monkey Island: Special Edition Bundle, ...

[Indie Gala] THQ Nordic Flash Sale | Save Up To 75% on game deals & special bundles including the Darksiders Death Punch Bundle, Titan Quest Anniversary Edition, and more (Spreadsheet Attached).

[GameSessions] Men of War: Assault Squad (GameSessions FREE / 100% off) (Steam Key $2.99 / 70% off)
呢隻可以放stream?

Isthereanydeal

[Steam] Enter the Gungeon (7,49€/50% off)

[Steam] Weekend Deal: Iceberg publisher: Starpoint Gemini Warlords £14.99/ €17.49/ $17.49 (50% off), StarDrive 2 £4.49/ €5.99/ $5.99 (80% off), Dawn of Andromeda (40% off) and more. ends october 9

[Steam] Weekend Deal: Call of Duty sale: Call of Duty®: Infinite Warfare £24.99/ €29.99/ $29.99 (50% off), Call of Duty® 4: Modern Warfare® £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off), CoD: Black Ops II £24.99/ €29.99/ $29.99 (50% off), CoD Warchest £17.11/ €20.09/ $20.09 (33% off) and more. ends october 9

[Steam] Daily Deal: SimAirport £11.99/ €14.99/ $14.99 (25% off). ends october 7

[GamersGate] Fighting weekend: Naruto Shippuden, One Piece (up to 80% off)

[] Sid Meier's Strategy Week (up to 75% off) Sid Meier's Civilization V: The Complete Edition (75% off | £8.75 / €10.00 / $12.50) Sid Meier's Civilization: Beyond Earth (67% off | £9.90 / €13.20 / $13.20) Sid Meier’s Civilization VI (33% | £33.49 / €40.19 / $40.19) and more

[Cubic Bundle] Limited Edition #2 ($2.69) Glitch Simulator 2018, ZAMBI 2 KIL, MOAR ZAMBIZ DLC, Occult Raise, Nina DLC, Occult RERaise, Jane RERaise DLC, Arcane Raise, Female #2 + Booster Pack, Arcane RERaise, Extra Character for Arcane RE-Raise, Arcane preRaise, Starter Pack for Arcane (pre)Raise

[GOG] Pre-Order Dungeons 3 and get Dungeons 2 for Free ($33.99/15% off) | ends October 13, 2017

[GOG] Special Promo: War for the Overworld (up to 72% off)

[GOG] Starpoint Gemini Warlords (up to 50% off) | ends October 9, 5PM UTC

[Humble Bundle] Assassin's Creed Syndicate PC (15,99 € / 60%)

[Humble Store] Kalypso Weekend | Up to 80% off | Tropico 5 - Complete Collection, Project Highrise, Urban Empire, Vikings - Wolves of Midgard, ...

[WinGameStore] Dark Souls Sale | DARK SOULS III ($21.90/63%). DARK SOULS III Deluxe ($44.90/47%), DARK SOULS III Season Pass ($12.40/50%), DARK SOULS II: Scholar of the First Sin ($9.99/75%)

[] Ruin of the Reckless + Collectors Edition Art Pack ($7.50/42% off) 24 Hour Sale

[GameBillet] Dark Souls III - Season Pass ($12.45/50% off)

steam key要畀錢買

[Indie Gala] Exclusive DARK SOULS offers | DARK SOULS II Special Bundle ($10.99|€10.99|78%), DARK SOULS III Explorer Bundle ($22.99|€22.99|67%), DARK SOULS III Explorer Bundle Deluxe ($40.99|€40.99|57%).

[IndieGala] Why So Evil (FREE/100% Off)

[Indie Gala] Virtual Reality XIV Bundle | Pay $3.99 (before increase) for Downward Spiral: Prologue, CYBER VR, Hell Dimension VR, Maze Run VR, Mech Skeleton, Ghost Pursuit VR, Malazard: The Master of Magic, Crypt Hunter, Cubians VR, MYSTIC VR

[] Axiom Verge + OST ($10/60% off) 24 Hour Sale

[GamersGate UK] South Park The Fractured But Whole 11% off (Standard £35.75 / Gold £49.16), additional 20% off when paying with Razer zGold | UPlay key

[GOG] Furi - One More Fight ($2.39/40%off), Furi Original Soundtrack ($8.99/40% off)

[Bundle Stars] CAPCOM Sale - EU ONLY (Deals on RESIDENT EVIL 7 biohazard, Dragon's Dogma: Dark Arisen, ULTIMATE MARVEL VS. CAPCOM 3, Dead Rising 3, Ultra Street Fighter, Mega Man Legacy Collection, Street Fighter V, Dead Rising 2, Remember Me, DmC: Devil May Cry, DuckTales: Remastered & more)

[Gamesplanet] Weekend Deals: Tropico 3 Gold Edition £3.12 / 3.75€ / ~$4.09 | Tropico 4: Collector's Bundle £6.25 / 7.49€ / ~$8.19 | Tropico 5: Complete Collection £7.49 / 8.99€ / ~$9.81 | The Guild 2 Gold £3.49 / 3.75€ / ~$4.39 and more | Steam, worldwide activation

買ds3 最平係咪喺indie gala買 explorer set 再喺上面買減價 d season pass

[] Assassin’s Creed Sale 2nd Week (66% OFF) Assassin’s Creed Unity (£9.18 / €10.20 | 66% off) Assassin’s Creed Rogue (£5.44 / €6.80 | 66% off) Assassin’s Creed Rogue Deluxe Edition (£9.18 / €10.20 | 66% off) and More

[DLGamer] Dying Light: The Following - Enhanced Edition ($23.99/60% off), offer ends in four days

[Steam] Force of Nature ($4.39/ 45% off)

[Steam] Daily Deal: Stories Untold £2.39/ €3.39/ $3.39 (66% off). ends october 8

[Humble Monthly] November 2017 Bundle - Early Unlock, Pay $12 for The Elder Scrolls Online: Tamriel Unlimited, Quake Champions, and a special offering for The Elder Scrolls: Legends.

等steam特價買最平

[] King Arthur's Gold 4-Pack ($5/83% off) 24 Hour Sale

[Gamesplanet] Disney Deals: The Secret of Monkey Island: Special Edition £1.75 / 2.49€ / ~$2.27 | Disney Infinity 3.0: Gold Edition £5.75 / 6.99€ / ~$7.47 | TRON RUN/r £3.75 / 4.99€ / ~$4.88 | LEGO Indiana Jones: The Original Adventures £3.75 / 4.99€ / ~$4.88 and more | Steam, worldwide activation

[IndieGala] Kraven Manor (Free)

放steam wallet 錢7折

Van Helsing 好唔好玩

巴打玩咩賺到咁多

paypal

識玩

Paypal卷?會唔會比人回收架

有無人係香港鳳凰商城買過GAME
大陸網黎,有無伏,我見價錢平好多

港區送唔送驚俾國區, 如果隻驚係港區貴過國區

我賣csgo 野套現 唔係paypal

[] Adam Wolfe (Episodes 1-4) ($2.50/87% off)

[Gamesplanet] Middle-earth: Shadow of War £38.24 / 49.99€ / ~$49.71 | Middle-earth: Shadow of War Silver Edition £50.99 / 66.39€ / ~$66.29 | Middle-earth: Shadow of War Gold Edition £67.99 / 82.99€ / ~$88.39 | Steam, worldwide activation (Keys available + bonuses)

[GamersGate] Furi ($7.74/61% off)

[GamersGate] Crashday Redline Edition (£4.89/30% off)

[Gamersgate] System Shock 2 ($1.50/-85%)

[GamersGate] Still Life 1 & 2 [$1.58 each / 80% off]

[GamersGate] Little Nightmares ($10.79 / 46% off)

[Bundle Stars] The Jackbox Party Pack 4 - Pre-Purchase (15% off - $21.24 / £16.14 / €19.54)

[Bundle Stars] BioShock: The Collection (€13.19/78% off)

[GOG] Weekly Sale: 2K Games + Paradox + Rebellion: X-Com, Army Men, BattleZone 98 Redux, Hidden & Dangerous, and more (up to 75% percent off) | Ends October 16, 10 PM UTC

[Nuuvem] Killing Floor 2 ($14.99/-50%)

問樣野,萬聖節特價個陣,岩岩出D新GAME會唔會有特價?

dying light 用埋之前派40蚊，非常抵玩

[STEAM] HITMAN™: THE COMPLETE FIRST SEASON ($23.73/66% OFF)

[Steam] Angels Blue Games Sale Until October 23 (15-47% off)

[Steam] Miner Meltdown (50% off) Lowest price to date

[Steam] Weeklong Deals: Lovers in a Dangerous Spacetime, MidBoss, The Sexy Brutale, The Silver Case, Badland: GOTY Edition, Kittypocalypse, Bit Blaster XL and more. Ends October 16th 10am PST.

[] Fortress Tapper (Windows) 50% Off Launch

[IndieGala] The Monday Motivation Bundle #33 - $1 for Hard Minus, Lost In Purple, Box Maze 2 : Agent Cubert, $2.99 for ThinkAhead, Megatronic Void, HOCKEY SPACE DEFECTIVE, Death's Life, The Journey: Bob's Story, Broccoli Bob, Pizza Connection, Pizza Connection 2

[Humble Store] Female Protagonist Sale (up to 80% off) - Bayonetta (€14.99/25% off) - Alien: Isolation, The Collection (€9.19/80% off) - Life is Strange, Complete Season (€4.99/75% off) and more

有無人係green man 到買過game

有，啱啱買咗shadow of war

Gmg
如果你想知佢可唔可信，係可信嘅
但垃圾sale
比我都係等steam
indie gala, humble bun, bundlestar
買呢幾個網bundle，我印象中已經最抵屌
Gmg通常廢sale，同steam 嘅廢sale 差唔多

gmg計美區價錢，多數都貴過港區
大作預購經常有折
但好多時計埋折都貴過港區冇折
買之前要格清楚價

shadow of war係港區仲貴過美區先幫襯佢買
gold edition gmg折完$600，steam買要$750

[Nuuvem] Day of Infamy ($9.99/50% off)

[Steam] Midweek Deal - The Surge (24,99€/50% off)

[Steam] The Heart of the Earth (0,49$/ -75% off)

[Steam] Midweek Madness: Dream Daddy: A Dad Dating Simulator £7.49/ €9.99/ $9.99 (33% off). ends october 13

[Steam] Daily Deal: Renowned Explorers: International Society £4.59/ €6.59/ $6.59 (67% off). ends october 12

[Steam] Midweek Madness: Age of Wonders sale: Age of Wonders III £5.74/ €7.49/ $7.49 (75% off), Age of Wonders £0.99/ €1.49/ $1.49 (75% off), AoW II: The Wizard's Throne £1.74/ €2.24/ $2.49 (75% off) and Shadow Magic (75% off). ends october 13

[] Wick ($2/ 67% off) 24 Hour Sale

[Bundle Stars] Star Deal: Moero Chronicle ($9.99 / 50%)

[Bundle Stars] Hidden Gems 6 Bundle (10 games for $2.49 / £2.29 / €2.59 including Displaced, Race Online, Evolvation, The Onion Knights - Definitive Edition, Little Lords of Twilight, The Last Time, Murder in Tehran's Alleys 2016 & more)

[Older Player] Middle-Earth : Shadow of War -18% on Gold Ed. / -15% on others editions - Steam Keys

[Indie Gala] IMGN.PRO Publisher Sale | Save Up To 80% on game deals including SUPERHOT, SPINTIRES, Expeditions: Viking, and more

shadow of war gold edition
GMG中國區先賣200人仔

嘩，爭咁遠

個折扣尋日岩岩完左
果時白銀同普通版如果有收到優惠EMAIL仲可以再-25%

點解可以平到咁

[Cubic Bundle] VR Cubic Bundle ($1.99) Magic Tavern, Stack, Weird creatures, VR Journey, Sky Climbers, DreamflightVR, Sky Jac, Tower Island: Explore, Discover and Disassemble, RunVR, Spacecats with Lasers VR ($3.49) two copies of VR bundle

[Indie Gala] Deep Silver, THQ Nordic, & Plug In Digital Sales | Save Up To 80% on game deals including Metro Redux Bundle, Sacred Franchise Pack, Furi, and much more

[IndieGala] Indie Armada Bundle | $1 Theodore Adventures, L.S.S, Orb The Ball | $3.49 DEFENDER OF EARTH VS THE ALIEN ARMADA, Dead Army - Radio Frequency, Steel Punk Ball, Colortone, The Seven Years War, Middle Ages Hero, Edge of Twilight – Return To Glory, Brain Storm: Tower Bombarde, 10 Galagold

[] 140 + Soundtrack ($2/80% off) 24 Hour Sale

[Groupees] Be Mine S presale, 6 games and 2 albums ($2 minimum preorder)

[DigitalDownload] Sonic Generations [$5 / 75% off]

[Bundle Stars] Steam Game Deals (Deals on Middle-earth: Shadow of War, How to Survive 2, Brothers - A Tale of Two Sons, Glitchrunners, Portal Knights, ADR1FT, Eternal Step, ABZU, Black & White Bushido, Peregrin, The Guest, Quarantine, Moero Chronicle - Deluxe Pack DLC, Virginia, & more)

[Gamesplanet] The Orange Box $7.06, £5.35, 5,99€ (68% off) / Steam code

[WinGameStore] Middle-earth: Shadow of War ($49.95/17%), Middle-earth: Shadow of War Silver Edition ($64.95/19%), Middle-earth: Shadow of War Gold Edition ($79.95/20%)

[] Special aRPG Sale + Torchlight 1 & 2 on GOG Connect (48 hours) - Hyper Light Drifter, Sacred 1 & 2, Torchlight 1 & 2, Titan Quest (up to -75% off)

[Origin] Sims 4 Spooky Sale (-50%)

[Origin] Star Wars Battlefront Ultimate Edition (£4.16/83% off)

[Bundle Stars] Star Deal: Bridge Constructor Combo Pack -- 24 hours only ($1.99/90% off). Includes Bridge Constructor, Bridge Constructor Medieval, Bridge Constructor Playground

[Steam] Ghost 1.0 ($5.19/60% off)

[Steam] Daily Deal: Grim Dawn $7.49 (70% off). ends october 13

[Steam] Duke Nukem Forever (4,99€/75% off)

放steam wallet $2200 7折出售

有意

[Gamesplanet] Weekend Deals: Worms Reloaded £2.99 / 3.99€ / ~$3.95 | Yooka-Laylee £21.99 / 24.99€ / ~$29.03 | Dragon Ball Xenoverse 2 £14.99 / 16.99€ / ~$19.79 | Furi £6.75 / 8.99€ / ~$8.91 | The Escapists £3.25 / 3.75€ / ~$4.29 and more (up to 90% off) | Steam, some restrictions

[Groupees] Be Mine S now live | $1 for Ablepsia | $4 for Pocket Kingdom, Tales, Lantern, Satellite Rush, Ortus Arena | Spheroids will be unlocked on sale of 4000 bundles | Ends in 14 days

[Nuuvem] LEGO Star Wars: The Force Awakens ($7.49/75% off)

[Steam] Daily Deal: The Talos Principle £7.49/ €4.99/ $9.99 (75% off). ends october 14

[Steam/Oculus] Space Pirate Trainer - HTC Vive or Oculus Rift VR headset required ($10.49/33% off)

[Steam] Weekend Deal: INVERSUS Deluxe £5.49/ €7.49/ $7.49 (50% off). FREE WEEKEND. ends october 17

[Steam] Foxhole (14,99€/25% off)

[Steam] Weekend Deal: Deep Silver publisher: Metro Redux Bundle £5.38/ €7.48/ $7.48 (81% off), Saints Row IV: Game of the Century £2.99/ €3.99/ $3.99 (80% off), DeadIsland Definitive Collection (73%), Mighty No. 9 (80% off), Risen 3 (75%), Homefront Collcetion (81% off) and more. ends october 16

[Steam] Weekend Deal: Tom Clancy's Ghost Recon® Wildlands £24.99/ €29.99/ $29.99 (50% off). FREE WEEKEND. ends october 16

[Steam] Weekend Deal: Day of Infamy £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off). FREE WEEKEND. ends october 16

[GameBillet] Dragon Ball Xenoverse 2 ($19.90/60% off)

[] Clustertruck ($3.50/77% off) 24 Hour Sale

[IndieGala] Space Farmers (Free)

[Bundle Stars] Total War: WARHAMMER Deals (Total War: WARHAMMER II - 18% off, Total War: WARHAMMER - 55% off and Total War: WARHAMMER DLC - 40% off)

agents of mayhem咁快特價
騙屌唔屌得過？

[Steam] Brutal Legend (2,24€/85% off)

[Steam] Daily Deal: Halo Wars: Definitive Edition £8.99/ €11.99/ $11.99 (40% off). ends october 15

[Steam] Slayaway Camp (3,59€/60% off)

[Gala] Friday Special Bundle #57 - $1: Lone Warrior, Petrichor and Illyriad - Grand Strategy MMO. $3.49 (For first 24 hrs): Legend of the Skyfish, Undercity, Marty Thinks 4D, Concurrency, Eternal Return, Horde Attack and Containment Corps.

[Indie Gala] Crackerjack Deal 5: Dragon Ball Xenoverse 2 ($18.99|€18.99|62%) - 24 Hours ONLY

[GamersGate] Illwinter Sale - Dominions 4 ($11.90/66%), Conquest of Elysium 4 ($5.75/77%)

[] Oafmatch ($3.50/ 42% off) 24 Hour Sale

[Bundle Stars] Kalypso Sale (Deals on Tropico 5 - Complete Collection, Blood Knights, Hegemony Rome: The Rise of Caesar, Grand Ages: Medieval, Crash Time 3, Disciples III: Gold, Crowntakers, Anna, DUNGEONS, Imperium Romanum, Grand Ages: Rome, Mechs & Mercs: Black Talons & more)

[Bundle Stars] Revenant Bundle | €1.00 Dead Effect 2, The Last Door, Dead Age, Dispatcher | €3.09 Emily Wants To Play, Nevermind, Neverending Nightmares, Bulb Boy, The Last Door: Season 2, Black Sails - The Ghost Ship | €5.59 SKYHILL, Viscera Cleanup Detail Viscera Cleanup Detail + DLC

[Bundle Stars] Prey ($26.79 / 33% off)

[Bundle Stars] Kingdom: New Lands (3.75/75% off)

[Oculus] Friday The 13 Experiences sale: Arizona Sunshine, Edge of Nowhere, Killing Floor Incursion, Duck Season, more... (up to 86% off)

[Gamesplanet.de] Fallout 4 (Steam key) (€10,99/63%)

[Dreamgame]Project Highrise($3.62/€3.22/80% off)|Tropico 5 ($4.54/3.90/80% off)|The Metronomicon($3.62/€3.22 80% off )|Grand Ages: Medieval($5.45/€5.14 80% off )| Urban Empire($11.62/€9.86 70% off) |Tropico 5 ($4.54/€3.90 80% off)

[Humble Store] Slime Rancher (11,38€ / 33% off)

[Steam] Daily Deal: Grey Goo £4.99/ €7.49/ $7.49 (75% off). ends october 17 (

[] Pixel Gladiator + OST ($3 / 50% off) 24 Hour Sale

[Newegg] Halloween Digital Downloads ($2-25)

[Gemly] Bomber Crew + DLC Skin Pack ($12.74 / £12.74 / €12.74 / 15% off) - pre-order offer

[Steam] Going Astray Game (10% Off)

[Bundle Stars] Star Deal: Anarcute ($7.49 / -50%)

[Paradox Store] Cities: Skylines ($7.50 / 75% off), Deluxe Edition ($10.00 / 75% off), Concerts DLC ($6.29 / 10% off), Mass Transit DLC ($10.39 / 20% off), After Dark DLC ($7.49 / 50% off), Snowfall DLC ($6.49 / 50% off) and more

見半價買左quantum break

1001

個POST推足三個月